{"1": {"Manchester City": {"Ederson": ["31", "Torwart", "40,00 Mio. \u20ac "], "Stefan Ortega": ["18", "Torwart", "9,00 Mio. \u20ac "], "Zack Steffen ": ["13", "Torwart", "3,50 Mio. \u20ac "], "Scott Carson": ["33", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "R\u00faben Dias": ["3", "Innenverteidiger", "80,00 Mio. \u20ac "], "Josko Gvardiol ": ["24", "Innenverteidiger", "75,00 Mio. \u20ac "], "Nathan Ak\u00e9": ["6", "Innenverteidiger", "42,00 Mio. \u20ac "], "John Stones": ["5", "Innenverteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Manuel Akanji": ["25", "Innenverteidiger", "38,00 Mio. \u20ac "], "Aymeric Laporte": ["14", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Taylor Harwood-Bellis": ["78", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Sergio G\u00f3mez": ["21", "Linker Verteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o Cancelo": ["7", "Rechter Verteidiger", "50,00 Mio. \u20ac "], "Rico Lewis": ["82", "Rechter Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Kyle Walker": ["2", "Rechter Verteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Rodri": ["16", "Defensives Mittelfeld", "90,00 Mio. \u20ac "], "Kalvin Phillips": ["4", "Defensives Mittelfeld", "32,00 Mio. \u20ac "], "M\u00e1ximo Perrone": ["32", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Mateo Kovacic": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "38,00 Mio. \u20ac "], "Bernardo Silva": ["20", "Offensives Mittelfeld", "80,00 Mio. \u20ac "], "Kevin De Bruyne ": ["17", "Offensives Mittelfeld", "70,00 Mio. \u20ac "], "Cole Palmer": ["80", "Offensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Phil Foden": ["47", "Linksau\u00dfen", "110,00 Mio. \u20ac "], "Jack Grealish": ["10", "Linksau\u00dfen", "75,00 Mio. \u20ac "], "Erling Haaland": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "180,00 Mio. \u20ac "], "Juli\u00e1n \u00c1lvarez": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "60,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Arsenal": {"Aaron Ramsdale": ["1", "Torwart", "40,00 Mio. \u20ac "], "Matt Turner": ["30", "Torwart", "8,00 Mio. \u20ac "], "Arthur Okonkwo": ["33", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "R\u00fanar Alex R\u00fanarsson": ["13", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Karl Hein": ["31", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "William Saliba": ["2", "Innenverteidiger", "65,00 Mio. \u20ac "], "Gabriel Magalh\u00e3es": ["6", "Innenverteidiger", "55,00 Mio. \u20ac "], "Jurrien Timber": ["12", "Innenverteidiger", "42,00 Mio. \u20ac "], "Jakub Kiwior": ["15", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Rob Holding": ["16", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Oleksandr Zinchenko ": ["35", "Linker Verteidiger", "42,00 Mio. \u20ac "], "Kieran Tierney": ["3", "Linker Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Nuno Tavares": ["20", "Linker Verteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Ben White": ["4", "Rechter Verteidiger", "55,00 Mio. \u20ac "], "Takehiro Tomiyasu": ["18", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "C\u00e9dric Soares": ["17", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Declan Rice": ["41", "Defensives Mittelfeld", "90,00 Mio. \u20ac "], "Thomas Partey": ["5", "Defensives Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Jorginho": ["20", "Defensives Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Mohamed Elneny ": ["25", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Albert Sambi Lokonga": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Martin \u00d8degaard ": ["8", "Offensives Mittelfeld", "90,00 Mio. \u20ac "], "Kai Havertz": ["29", "Offensives Mittelfeld", "55,00 Mio. \u20ac "], "Emile Smith Rowe": ["10", "Offensives Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "F\u00e1bio Vieira": ["21", "Offensives Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Gabriel Martinelli ": ["11", "Linksau\u00dfen", "80,00 Mio. \u20ac "], "Leandro Trossard": ["19", "Linksau\u00dfen", "35,00 Mio. \u20ac "], "Bukayo Saka": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "120,00 Mio. \u20ac "], "Nicolas P\u00e9p\u00e9": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Reiss Nelson": ["24", "Rechtsau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Marquinhos": ["27", "Rechtsau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Gabriel Jesus ": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "75,00 Mio. \u20ac "], "Folarin Balogun": ["26", "Mittelst\u00fcrmer", "30,00 Mio. \u20ac "], "Eddie Nketiah": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Paris Saint-Germain": {"Gianluigi Donnarumma": ["99", "Torwart", "45,00 Mio. \u20ac "], "Arnau Tenas": ["40", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "Keylor Navas": ["1", "Torwart", "4,00 Mio. \u20ac "], "Sergio Rico ": ["16", "Torwart", "3,00 Mio. \u20ac "], "Alexandre Letellier": ["30", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Marquinhos ": ["5", "Innenverteidiger", "65,00 Mio. \u20ac "], "Milan Skriniar": ["37", "Innenverteidiger", "50,00 Mio. \u20ac "], "Lucas Hern\u00e1ndez": ["21", "Innenverteidiger", "45,00 Mio. \u20ac "], "Presnel Kimpembe": ["3", "Innenverteidiger", "28,00 Mio. \u20ac "], "Abdou Diallo": ["22", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Nuno Mendes": ["25", "Linker Verteidiger", "65,00 Mio. \u20ac "], "Juan Bernat": ["14", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Layvin Kurzawa ": ["32", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Serif Nhaga": ["36", "Linker Verteidiger", "150 Tsd. \u20ac "], "Achraf Hakimi": ["2", "Rechter Verteidiger", "65,00 Mio. \u20ac "], "Nordi Mukiele": ["26", "Rechter Verteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Timoth\u00e9e Pemb\u00e9l\u00e9": ["29", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Colin Dagba": ["-", "Rechter Verteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Manuel Ugarte": ["4", "Defensives Mittelfeld", "50,00 Mio. \u20ac "], "Leandro Paredes": ["-", "Defensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Danilo Pereira": ["15", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Vitinha": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "42,00 Mio. \u20ac "], "Marco Verratti": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Fabi\u00e1n Ruiz": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "32,00 Mio. \u20ac "], "Carlos Soler": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Warren Za\u00efre-Emery": ["33", "Zentrales Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Renato Sanches": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Georginio Wijnaldum": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Edouard Michut": ["38", "Zentrales Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Cher Ndour": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Kang-in Lee": ["19", "Offensives Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Isma\u00ebl Gharbi": ["35", "Offensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Neymar": ["10", "Linksau\u00dfen", "60,00 Mio. \u20ac "], "Julian Draxler": ["34", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Marco Asensio": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Kylian Mbapp\u00e9": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "180,00 Mio. \u20ac "], "Hugo Ekitik\u00e9": ["44", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Ilyes Housni": ["39", "Mittelst\u00fcrmer", "3,50 Mio. \u20ac "]}, "Real Madrid": {"Thibaut Courtois": ["1", "Torwart", "45,00 Mio. \u20ac "], "Andriy Lunin": ["13", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "\u00c9der Milit\u00e3o": ["3", "Innenverteidiger", "70,00 Mio. \u20ac "], "David Alaba": ["4", "Innenverteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Antonio R\u00fcdiger": ["22", "Innenverteidiger", "32,00 Mio. \u20ac "], "Nacho Fern\u00e1ndez ": ["6", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Ferland Mendy": ["23", "Linker Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Fran Garc\u00eda": ["20", "Linker Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Daniel Carvajal": ["2", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Lucas V\u00e1zquez": ["17", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "\u00c1lvaro Odriozola": ["16", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni": ["18", "Defensives Mittelfeld", "85,00 Mio. \u20ac "], "Jude Bellingham": ["5", "Zentrales Mittelfeld", "120,00 Mio. \u20ac "], "Federico Valverde": ["15", "Zentrales Mittelfeld", "100,00 Mio. \u20ac "], "Eduardo Camavinga": ["12", "Zentrales Mittelfeld", "85,00 Mio. \u20ac "], "Toni Kroos": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Dani Ceballos": ["19", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Luka Modric": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Brahim D\u00edaz": ["21", "Offensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Arda G\u00fcler ": ["24", "Offensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Reinier": ["30", "Offensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Vinicius Junior": ["7", "Linksau\u00dfen", "150,00 Mio. \u20ac "], "Rodrygo": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "100,00 Mio. \u20ac "], "Joselu": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Chelsea": {"Robert S\u00e1nchez": ["-", "Torwart", "22,00 Mio. \u20ac "], "Kepa Arrizabalaga": ["1", "Torwart", "18,00 Mio. \u20ac "], "Gabriel Slonina": ["36", "Torwart", "9,00 Mio. \u20ac "], "Marcus Bettinelli": ["13", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Wesley Fofana ": ["33", "Innenverteidiger", "55,00 Mio. \u20ac "], "Beno\u00eet Badiashile ": ["4", "Innenverteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Levi Colwill": ["37", "Innenverteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Axel Disasi": ["-", "Innenverteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Trevoh Chalobah": ["14", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Malang Sarr": ["-", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Thiago Silva": ["6", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Ben Chilwell": ["21", "Linker Verteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Marc Cucurella": ["32", "Linker Verteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Ian Maatsen": ["38", "Linker Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Lewis Hall": ["67", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Reece James": ["24", "Rechter Verteidiger", "65,00 Mio. \u20ac "], "Malo Gusto": ["34", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Enzo Fern\u00e1ndez": ["5", "Defensives Mittelfeld", "80,00 Mio. \u20ac "], "Andrey Santos": ["39", "Defensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac  "], "Lesley Ugochukwu": ["-", "Defensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Conor Gallagher": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "32,00 Mio. \u20ac "], "Carney Chukwuemeka": ["30", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Cesare Casadei": ["40", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Raheem Sterling": ["17", "Linksau\u00dfen", "55,00 Mio. \u20ac "], "Mykhaylo Mudryk": ["15", "Linksau\u00dfen", "50,00 Mio. \u20ac "], "Callum Hudson-Odoi": ["-", "Linksau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Diego Moreira": ["42", "Linksau\u00dfen", "2,00 Mio. \u20ac "], "Noni Madueke": ["31", "Rechtsau\u00dfen", "30,00 Mio. \u20ac "], "Hakim Ziyech": ["22", "Rechtsau\u00dfen", "16,00 Mio. \u20ac "], "\u00c2ngelo": ["41", "Rechtsau\u00dfen", "13,00 Mio. \u20ac  "], "Christopher Nkunku": ["45", "H\u00e4ngende Spitze", "80,00 Mio. \u20ac "], "Romelu Lukaku": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "40,00 Mio. \u20ac "], "Nicolas Jackson": ["43", "Mittelst\u00fcrmer", "30,00 Mio. \u20ac "], "Armando Broja": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "28,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Bayern M\u00fcnchen": {"Manuel Neuer  ": ["1", "Torwart", "7,00 Mio. \u20ac "], "Yann Sommer": ["27", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "Sven Ulreich": ["26", "Torwart", "700 Tsd. \u20ac "], "Matthijs de Ligt": ["4", "Innenverteidiger", "75,00 Mio. \u20ac "], "Dayot Upamecano": ["2", "Innenverteidiger", "60,00 Mio. \u20ac "], "Min-jae Kim": ["3", "Innenverteidiger", "60,00 Mio. \u20ac "], "Tarek Buchmann ": ["28", "Innenverteidiger", " "], "Alphonso Davies": ["19", "Linker Verteidiger", "70,00 Mio. \u20ac "], "Rapha\u00ebl Guerreiro ": ["22", "Linker Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Benjamin Pavard": ["5", "Rechter Verteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Noussair Mazraoui": ["40", "Rechter Verteidiger", "28,00 Mio. \u20ac "], "Josip Stanisic": ["44", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Bouna Sarr": ["20", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Joshua Kimmich": ["6", "Defensives Mittelfeld", "75,00 Mio. \u20ac "], "Aleksandar Pavlovic": ["45", "Defensives Mittelfeld", "200 Tsd. \u20ac  "], "Leon Goretzka": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "45,00 Mio. \u20ac "], "Ryan Gravenberch": ["38", "Zentrales Mittelfeld", "30,00 Mio. \u20ac "], "Konrad Laimer": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "28,00 Mio. \u20ac "], "Jamal Musiala": ["42", "Offensives Mittelfeld", "110,00 Mio. \u20ac "], "Malik Tillman": ["37", "Offensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Paul Wanner": ["14", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Arijon Ibrahimovic": ["46", "Offensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Kingsley Coman": ["11", "Linksau\u00dfen", "65,00 Mio. \u20ac "], "Gabriel Vidovic": ["32", "Linksau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Leroy San\u00e9": ["10", "Rechtsau\u00dfen", "65,00 Mio. \u20ac "], "Serge Gnabry": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "55,00 Mio. \u20ac "], "Thomas M\u00fcller": ["25", "H\u00e4ngende Spitze", "12,00 Mio. \u20ac "], "Mathys Tel": ["39", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Eric Maxim Choupo-Moting": ["13", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "]}, "Manchester United": {"Andr\u00e9 Onana": ["24", "Torwart", "35,00 Mio. \u20ac "], "Dean Henderson": ["26", "Torwart", "18,00 Mio. \u20ac "], "Matej Kovar": ["38", "Torwart", "1,80 Mio. \u20ac "], "Tom Heaton": ["22", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Lisandro Mart\u00ednez": ["6", "Innenverteidiger", "50,00 Mio. \u20ac "], "Rapha\u00ebl Varane": ["19", "Innenverteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Harry Maguire": ["5", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Victor Lindel\u00f6f": ["2", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Eric Bailly": ["3", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Jonny Evans": ["27", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Teden Mengi": ["43", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Luke Shaw": ["23", "Linker Verteidiger", "42,00 Mio. \u20ac "], "Tyrell Malacia": ["12", "Linker Verteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Brandon Williams": ["33", "Linker Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "\u00c1lvaro Fernandez": ["42", "Linker Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Diogo Dalot": ["20", "Rechter Verteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Aaron Wan-Bissaka": ["29", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Casemiro": ["18", "Defensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Scott McTominay": ["39", "Defensives Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Christian Eriksen": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Fred": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Donny van de Beek": ["34", "Zentrales Mittelfeld", "13,00 Mio. \u20ac "], "Kobbie Mainoo ": ["37", "Zentrales Mittelfeld", "800 Tsd. \u20ac "], "Bruno Fernandes ": ["8", "Offensives Mittelfeld", "75,00 Mio. \u20ac "], "Mason Mount": ["7", "Offensives Mittelfeld", "60,00 Mio. \u20ac "], "Hannibal": ["46", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Marcus Rashford": ["10", "Linksau\u00dfen", "80,00 Mio. \u20ac "], "Jadon Sancho": ["25", "Linksau\u00dfen", "45,00 Mio. \u20ac "], "Alejandro Garnacho": ["49", "Linksau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Antony": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "60,00 Mio. \u20ac "], "Amad Diallo ": ["16", "Rechtsau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Facundo Pellistri": ["28", "Rechtsau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Shola Shoretire": ["47", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Mason Greenwood ": ["11", "Rechtsau\u00dfen", " "], "Rasmus H\u00f8jlund": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "45,00 Mio. \u20ac "], "Anthony Martial": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Barcelona": {"Marc-Andr\u00e9 ter Stegen": ["1", "Torwart", "35,00 Mio. \u20ac "], "I\u00f1aki Pe\u00f1a": ["13", "Torwart", "4,00 Mio. \u20ac "], "Ronald Ara\u00fajo": ["4", "Innenverteidiger", "70,00 Mio. \u20ac "], "Jules Kound\u00e9": ["23", "Innenverteidiger", "60,00 Mio. \u20ac "], "Andreas Christensen": ["15", "Innenverteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "I\u00f1igo Mart\u00ednez ": ["5", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Cl\u00e9ment Lenglet": ["12", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Eric Garc\u00eda": ["24", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Alejandro Balde": ["3", "Linker Verteidiger", "50,00 Mio. \u20ac "], "Marcos Alonso": ["17", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Sergi\u00f1o Dest": ["2", "Rechter Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Sergi Roberto ": ["20", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Oriol Romeu": ["18", "Defensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Pedri": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "100,00 Mio. \u20ac "], "Gavi": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "90,00 Mio. \u20ac "], "Frenkie de Jong": ["21", "Zentrales Mittelfeld", "75,00 Mio. \u20ac "], "Franck Kessi\u00e9": ["19", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Ilkay G\u00fcndogan": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Ansu Fati": ["10", "Linksau\u00dfen", "35,00 Mio. \u20ac "], "Abde Ezzalzouli": ["16", "Linksau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "60,00 Mio. \u20ac "], "Raphinha": ["22", "Rechtsau\u00dfen", "60,00 Mio. \u20ac "], "Ferran Torres": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "30,00 Mio. \u20ac "], "Robert Lewandowski": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "30,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Liverpool": {"Alisson": ["1", "Torwart", "35,00 Mio. \u20ac "], "Caoimh\u00edn Kelleher": ["62", "Torwart", "12,00 Mio. \u20ac "], "Adri\u00e1n": ["13", "Torwart", "800 Tsd. \u20ac "], "Ibrahima Konat\u00e9": ["5", "Innenverteidiger", "38,00 Mio. \u20ac "], "Virgil van Dijk ": ["4", "Innenverteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Joe Gomez": ["2", "Innenverteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Joel Matip": ["32", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Nathaniel Phillips": ["47", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Andrew Robertson": ["26", "Linker Verteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Konstantinos Tsimikas": ["21", "Linker Verteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Trent Alexander-Arnold": ["66", "Rechter Verteidiger", "65,00 Mio. \u20ac "], "Stefan Bajcetic": ["43", "Defensives Mittelfeld", "13,00 Mio. \u20ac "], "Alexis Mac Allister": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "65,00 Mio. \u20ac "], "Curtis Jones": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Thiago": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Dominik Szoboszlai": ["8", "Offensives Mittelfeld", "50,00 Mio. \u20ac "], "Harvey Elliott": ["19", "Offensives Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Luis D\u00edaz": ["7", "Linksau\u00dfen", "75,00 Mio. \u20ac "], "Cody Gakpo": ["18", "Linksau\u00dfen", "55,00 Mio. \u20ac "], "Diogo Jota": ["20", "Linksau\u00dfen", "50,00 Mio. \u20ac "], "Mohamed Salah": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "65,00 Mio. \u20ac "], "Darwin N\u00fa\u00f1ez": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "65,00 Mio. \u20ac "]}, "Tottenham Hotspur": {"Guglielmo Vicario": ["13", "Torwart", "16,00 Mio. \u20ac "], "Hugo Lloris ": ["1", "Torwart", "3,00 Mio. \u20ac "], "Fraser Forster": ["20", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Alfie Whiteman": ["41", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Brandon Austin": ["40", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Cristian Romero": ["17", "Innenverteidiger", "60,00 Mio. \u20ac "], "Eric Dier": ["15", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Davinson S\u00e1nchez": ["6", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Joe Rodon": ["22", "Innenverteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Japhet Tanganga": ["25", "Innenverteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Ashley Phillips": ["-", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Destiny Udogie": ["73", "Linker Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Ben Davies": ["33", "Linker Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Sergio Reguil\u00f3n": ["3", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Pedro Porro": ["23", "Rechter Verteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Emerson Royal": ["12", "Rechter Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Djed Spence": ["-", "Rechter Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Oliver Skipp": ["4", "Defensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Pierre-Emile H\u00f6jbjerg": ["5", "Zentrales Mittelfeld", "45,00 Mio. \u20ac "], "Rodrigo Bentancur ": ["30", "Zentrales Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Tanguy Ndomb\u00e9l\u00e9": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Yves Bissouma": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Pape Matar Sarr": ["29", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Ryan Sessegnon ": ["19", "Linkes Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Ivan Perisic": ["14", "Linkes Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "James Maddison": ["71", "Offensives Mittelfeld", "60,00 Mio. \u20ac "], "Giovani Lo Celso": ["18", "Offensives Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Heung-min Son": ["7", "Linksau\u00dfen", "50,00 Mio. \u20ac "], "Manor Solomon": ["72", "Linksau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Bryan Gil ": ["11", "Linksau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Dejan Kulusevski": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "50,00 Mio. \u20ac "], "Harry Kane": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "90,00 Mio. \u20ac "], "Richarlison": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "48,00 Mio. \u20ac "]}, "Aston Villa": {"Emiliano Mart\u00ednez": ["1", "Torwart", "28,00 Mio. \u20ac "], "Robin Olsen": ["25", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Pau Torres": ["14", "Innenverteidiger", "45,00 Mio. \u20ac "], "Ezri Konsa": ["4", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Tyrone Mings": ["5", "Innenverteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Diego Carlos": ["3", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Kortney Hause": ["30", "Innenverteidiger", "2,20 Mio. \u20ac "], "Lucas Digne": ["12", "Linker Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "\u00c1lex Moreno": ["15", "Linker Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Matty Cash": ["2", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Calum Chambers": ["16", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Boubacar Kamara": ["44", "Defensives Mittelfeld", "30,00 Mio. \u20ac "], "Leander Dendoncker": ["32", "Defensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Jacob Ramsey": ["41", "Zentrales Mittelfeld", "42,00 Mio. \u20ac "], "Douglas Luiz": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "John McGinn ": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "27,00 Mio. \u20ac "], "Youri Tielemans": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Tim Iroegbunam": ["47", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Leon Bailey": ["31", "Linksau\u00dfen", "28,00 Mio. \u20ac "], "Philippe Coutinho": ["23", "Linksau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jaden Philogene": ["33", "Linksau\u00dfen", "2,80 Mio. \u20ac "], "Moussa Diaby": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "50,00 Mio. \u20ac "], "Emiliano Buend\u00eda": ["10", "Rechtsau\u00dfen", "28,00 Mio. \u20ac "], "Bertrand Traor\u00e9": ["9", "Rechtsau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Ollie Watkins": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "40,00 Mio. \u20ac "], "Jhon Dur\u00e1n": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Cameron Archer": ["35", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Keinan Davis": ["39", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "]}, "AC Mailand": {"Mike Maignan": ["16", "Torwart", "45,00 Mio. \u20ac "], "Marco Sportiello": ["57", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Andreas Jungdal": ["-", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Antonio Mirante": ["83", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Fikayo Tomori": ["23", "Innenverteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Pierre Kalulu": ["20", "Innenverteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Malick Thiaw": ["28", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Simon Kjaer": ["24", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Mattia Caldara": ["-", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Theo Hern\u00e1ndez": ["19", "Linker Verteidiger", "60,00 Mio. \u20ac "], "Fod\u00e9 Ballo-Tour\u00e9": ["5", "Linker Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Davide Calabria  ": ["2", "Rechter Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Alessandro Florenzi": ["25", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Isma\u00ebl Bennacer ": ["4", "Defensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Ruben Loftus-Cheek": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Yunus Musah": ["80", "Zentrales Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Tijjani Reijnders": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Tommaso Pobega": ["32", "Zentrales Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Rade Krunic": ["33", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Charles De Ketelaere": ["90", "Offensives Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Yacine Adli": ["7", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Rafael Le\u00e3o": ["10", "Linksau\u00dfen", "90,00 Mio. \u20ac "], "Chaka Traor\u00e8": ["-", "Linksau\u00dfen", "500 Tsd. \u20ac "], "Christian Pulisic": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Samuel Chukwueze": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Alexis Saelemaekers": ["56", "Rechtsau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Junior Messias ": ["30", "Rechtsau\u00dfen", "4,50 Mio. \u20ac "], "Luka Romero": ["18", "Rechtsau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Noah Okafor": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Divock Origi": ["27", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Lorenzo Colombo": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Olivier Giroud": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Marko Lazetic": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "]}, "Newcastle United": {"Nick Pope": ["22", "Torwart", "20,00 Mio. \u20ac "], "Martin D\u00fabravka": ["1", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Loris Karius": ["18", "Torwart", "1,20 Mio. \u20ac "], "Mark Gillespie": ["29", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Sven Botman": ["4", "Innenverteidiger", "45,00 Mio. \u20ac "], "Fabian Sch\u00e4r": ["5", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jamaal Lascelles ": ["6", "Innenverteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Matt Targett": ["13", "Linker Verteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Dan Burn": ["33", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Paul Dummett": ["3", "Linker Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Kieran Trippier": ["2", "Rechter Verteidiger", "11,00 Mio. \u20ac "], "Emil Krafth": ["17", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Javier Manquillo": ["19", "Rechter Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Bruno Guimar\u00e3es": ["39", "Defensives Mittelfeld", "70,00 Mio. \u20ac "], "Sandro Tonali": ["8", "Defensives Mittelfeld", "50,00 Mio. \u20ac "], "Isaac Hayden": ["-", "Defensives Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Joelinton": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "42,00 Mio. \u20ac "], "Joe Willock": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "38,00 Mio. \u20ac "], "Sean Longstaff": ["36", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Jeff Hendrick": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Matt Ritchie": ["11", "Rechtes Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Elliot Anderson": ["32", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Anthony Gordon": ["10", "Linksau\u00dfen", "38,00 Mio. \u20ac "], "Harvey Barnes": ["15", "Linksau\u00dfen", "35,00 Mio. \u20ac "], "Ryan Fraser": ["21", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Miguel Almir\u00f3n": ["24", "Rechtsau\u00dfen", "32,00 Mio. \u20ac "], "Jacob Murphy": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Garang Kuol": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "800 Tsd. \u20ac "], "Alexander Isak": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "70,00 Mio. \u20ac "], "Callum Wilson": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "16,00 Mio. \u20ac "]}, "SSC Neapel": {"Alex Meret": ["1", "Torwart", "18,00 Mio. \u20ac "], "Pierluigi Gollini": ["95", "Torwart", "4,50 Mio. \u20ac "], "Nikita Contini": ["-", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Hubert Idasiak": ["16", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "Amir Rrahmani": ["13", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Leo \u00d8stig\u00e5rd": ["55", "Innenverteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Juan Jesus": ["5", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Nosa Edward Obaretin": ["-", "Innenverteidiger", "25 Tsd. \u20ac "], "Math\u00edas Olivera": ["17", "Linker Verteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "M\u00e1rio Rui ": ["6", "Linker Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Giovanni Di Lorenzo ": ["22", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Alessandro Zanoli": ["-", "Rechter Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Stanislav Lobotka": ["68", "Defensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Diego Demme": ["4", "Defensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Frank Anguissa ": ["99", "Zentrales Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Piotr Zielinski": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Eljif Elmas": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "26,00 Mio. \u20ac "], "Michael Folorunsho": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Coli Saco": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "175 Tsd. \u20ac "], "Karim Zedadka": ["31", "Linkes Mittelfeld", "200 Tsd. \u20ac "], "Gianluca Gaetano ": ["70", "Offensives Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac "], "Khvicha Kvaratskhelia ": ["77", "Linksau\u00dfen", "85,00 Mio. \u20ac "], "Alessio Zerbin": ["23", "Linksau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Antonio Cioffi": ["-", "Linksau\u00dfen", "450 Tsd. \u20ac "], "Hirving Lozano": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Matteo Politano": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Giacomo Raspadori": ["81", "H\u00e4ngende Spitze", "35,00 Mio. \u20ac "], "Victor Osimhen": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "120,00 Mio. \u20ac "], "Giovanni Simeone ": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "]}, "Atl\u00e9tico Madrid": {"Jan Oblak": ["13", "Torwart", "35,00 Mio. \u20ac "], "Ivo Grbic": ["1", "Torwart", "3,50 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Mar\u00eda Gim\u00e9nez ": ["2", "Innenverteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Mario Hermoso": ["22", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Caglar S\u00f6y\u00fcnc\u00fc": ["4", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Stefan Savic": ["15", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Santiago Mouri\u00f1o": ["-", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Reinildo Mandava ": ["23", "Linker Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Javi Gal\u00e1n": ["18", "Linker Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Nahuel Molina": ["16", "Rechter Verteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "C\u00e9sar Azpilicueta": ["3", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Axel Witsel": ["20", "Defensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Rodrigo de Paul": ["5", "Zentrales Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Marcos Llorente ": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Koke ": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Pablo Barrios": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Thomas Lemar": ["11", "Offensives Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Yannick Carrasco": ["21", "Linksau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Samuel Lino": ["12", "Linksau\u00dfen", "16,00 Mio. \u20ac "], "Rodrigo Riquelme": ["32", "Linksau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Vitolo ": ["-", "Linksau\u00dfen", "500 Tsd. \u20ac "], "\u00c1ngel Correa": ["10", "Rechtsau\u00dfen", "30,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o F\u00e9lix": ["17", "H\u00e4ngende Spitze", "50,00 Mio. \u20ac "], "Antoine Griezmann": ["7", "H\u00e4ngende Spitze", "25,00 Mio. \u20ac "], "\u00c1lvaro Morata": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Memphis Depay ": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "14,00 Mio. \u20ac "], "Sergio Camello": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Borja Garc\u00e9s": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "2,20 Mio. \u20ac "]}, "Juventus Turin": {"Wojciech Szczesny": ["1", "Torwart", "10,00 Mio. \u20ac "], "Mattia Perin": ["36", "Torwart", "4,00 Mio. \u20ac "], "Carlo Pinsoglio": ["23", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Bremer": ["3", "Innenverteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Danilo ": ["6", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Federico Gatti": ["4", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Koni De Winter": ["-", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Daniele Rugani": ["24", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Leonardo Bonucci": ["19", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Andrea Cambiaso": ["27", "Linker Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Luca Pellegrini": ["-", "Linker Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Alex Sandro": ["12", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Gianluca Frabotta": ["-", "Linker Verteidiger", "1,40 Mio. \u20ac "], "Mattia De Sciglio ": ["2", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Manuel Locatelli": ["5", "Defensives Mittelfeld", "30,00 Mio. \u20ac "], "Denis Zakaria": ["-", "Defensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00f2 Rovella ": ["-", "Defensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Enzo Barrenechea": ["45", "Defensives Mittelfeld", "900 Tsd. \u20ac "], "Adrien Rabiot ": ["25", "Zentrales Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00f2 Fagioli ": ["44", "Zentrales Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Weston McKennie": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Paul Pogba ": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Fabio Miretti": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Hans Nicolussi Caviglia": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Filip Kostic": ["11", "Linkes Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Federico Chiesa": ["7", "Linksau\u00dfen", "40,00 Mio. \u20ac "], "Samuel Iling Junior": ["43", "Linksau\u00dfen", "9,00 Mio. \u20ac "], "Marley Ak\u00e9": ["-", "Linksau\u00dfen", "1,80 Mio. \u20ac "], "Marko Pjaca": ["-", "Linksau\u00dfen", "1,70 Mio. \u20ac "], "Timothy Weah": ["22", "Rechtsau\u00dfen", "14,00 Mio. \u20ac "], "Mat\u00edas Soul\u00e9": ["30", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Dusan Vlahovic": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "70,00 Mio. \u20ac "], "Moise Kean": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Arkadiusz Milik": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Kaio Jorge": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "]}, "Inter Mailand": {"Filip Stankovic": ["35", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Raffaele Di Gennaro": ["12", "Torwart", "350 Tsd. \u20ac "], "Alessandro Bastoni": ["95", "Innenverteidiger", "60,00 Mio. \u20ac "], "Stefan de Vrij": ["6", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Yann Aurel Bisseck": ["31", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Francesco Acerbi": ["15", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Alessandro Fontanarosa": ["47", "Innenverteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Federico Dimarco": ["32", "Linker Verteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Valentino Lazaro": ["-", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Matteo Darmian": ["36", "Rechter Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Kristjan Asllani": ["21", "Defensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Lucien Agoum\u00e9": ["-", "Defensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00f2 Barella": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "75,00 Mio. \u20ac "], "Hakan Calhanoglu": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Davide Frattesi": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Stefano Sensi": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Giovanni Fabbian": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Henrikh Mkhitaryan": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Denzel Dumfries": ["2", "Rechtes Mittelfeld", "28,00 Mio. \u20ac "], "Juan Cuadrado": ["17", "Rechtes Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Robin Gosens": ["8", "Linkes Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Joaqu\u00edn Correa": ["11", "H\u00e4ngende Spitze", "12,00 Mio. \u20ac "], "Lautaro Mart\u00ednez ": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "85,00 Mio. \u20ac "], "Marcus Thuram": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "32,00 Mio. \u20ac "], "Sebastiano Esposito": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "3,50 Mio. \u20ac "], "Eddie Salcedo": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "]}, "Borussia Dortmund": {"Gregor Kobel": ["1", "Torwart", "35,00 Mio. \u20ac "], "Marcel Lotka": ["35", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Alexander Meyer": ["33", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Silas Ostrzinski": ["31", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "Nico Schlotterbeck": ["4", "Innenverteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Niklas S\u00fcle": ["25", "Innenverteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Mats Hummels": ["15", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Souma\u00efla Coulibaly": ["44", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Antonios Papadopoulos": ["47", "Innenverteidiger", "600 Tsd. \u20ac "], "Ramy Bensebaini": ["5", "Linker Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Julian Ryerson": ["26", "Rechter Verteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Marius Wolf": ["17", "Rechter Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Thomas Meunier ": ["24", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Mateu Morey Bauz\u00e0": ["2", "Rechter Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Emre Can ": ["23", "Defensives Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Salih \u00d6zcan": ["6", "Defensives Mittelfeld", "13,00 Mio. \u20ac "], "Abdoulaye Kamara": ["32", "Defensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Marcel Sabitzer": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Felix Nmecha": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Ole Pohlmann": ["30", "Zentrales Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Julian Brandt": ["19", "Offensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Giovanni Reyna": ["7", "Offensives Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Marco Reus": ["11", "Offensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Karim Adeyemi": ["27", "Linksau\u00dfen", "40,00 Mio. \u20ac "], "Jamie Bynoe-Gittens ": ["43", "Linksau\u00dfen", "14,00 Mio. \u20ac "], "Thorgan Hazard": ["10", "Linksau\u00dfen", "7,00 Mio. \u20ac "], "Donyell Malen": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "28,00 Mio. \u20ac "], "Julien Duranville ": ["16", "Rechtsau\u00dfen", "8,50 Mio. \u20ac "], "S\u00e9bastien Haller": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "30,00 Mio. \u20ac "], "Youssoufa Moukoko": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "30,00 Mio. \u20ac "]}, "Brighton & Hove Albion": {"Bart Verbruggen": ["1", "Torwart", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jason Steele": ["23", "Torwart", "4,00 Mio. \u20ac "], "Tom McGill": ["38", "Torwart", "600 Tsd. \u20ac "], "Adam Webster": ["4", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Lewis Dunk ": ["5", "Innenverteidiger", "16,00 Mio. \u20ac "], "Igor": ["3", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jan Paul van Hecke": ["29", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Pervis Estupi\u00f1\u00e1n": ["30", "Linker Verteidiger", "32,00 Mio. \u20ac "], "Michal Karbownik": ["-", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Tariq Lamptey": ["2", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00ebl Veltman": ["34", "Rechter Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Mois\u00e9s Caicedo": ["25", "Defensives Mittelfeld", "75,00 Mio. \u20ac "], "Mahmoud Dahoud": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Billy Gilmour": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Jakub Moder": ["15", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Pascal Gro\u00df": ["13", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Yasin Ayari": ["26", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Steven Alzate": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "James Milner": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Jensen Weir": ["15", "Zentrales Mittelfeld", "450 Tsd. \u20ac "], "Facundo Buonanotte": ["40", "Offensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Adam Lallana": ["14", "Offensives Mittelfeld", "1,20 Mio. \u20ac "], "Andy Moran": ["36", "Offensives Mittelfeld", "300 Tsd. \u20ac "], "Kaoru Mitoma": ["22", "Linksau\u00dfen", "32,00 Mio. \u20ac "], "Simon Adingra": ["24", "Linksau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac "], "Solly March": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "22,00 Mio. \u20ac "], "Julio Enciso": ["11", "H\u00e4ngende Spitze", "22,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o Pedro": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "32,00 Mio. \u20ac "], "Evan Ferguson": ["28", "Mittelst\u00fcrmer", "30,00 Mio. \u20ac "], "Danny Welbeck": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Andi Zeqiri": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "3,50 Mio. \u20ac "]}, "Bayer 04 Leverkusen": {"Lukas Hradecky ": ["1", "Torwart", "2,50 Mio. \u20ac "], "Patrick Pentz": ["28", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Niklas Lomb": ["36", "Torwart", "250 Tsd. \u20ac "], "Piero Hincapi\u00e9 ": ["3", "Innenverteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Edmond Tapsoba": ["12", "Innenverteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Jonathan Tah": ["4", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Odilon Kossounou": ["6", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Madi Monamay": ["31", "Innenverteidiger", " "], "Alejandro Grimaldo": ["20", "Linker Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Jeremie Frimpong": ["30", "Rechter Verteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Arthur": ["13", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac  "], "Timothy Fosu-Mensah": ["24", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Granit Xhaka": ["34", "Defensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Noah Mbamba": ["18", "Defensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Exequiel Palacios": ["25", "Zentrales Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Robert Andrich": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "11,00 Mio. \u20ac "], "Nadiem Amiri": ["11", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Gustavo Puerta": ["32", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Florian Wirtz": ["10", "Offensives Mittelfeld", "85,00 Mio. \u20ac "], "Ayman Aourir": ["47", "Offensives Mittelfeld", " "], "Amine Adli": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "20,00 Mio. \u20ac "], "Jonas Hofmann": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "13,00 Mio. \u20ac "], "Patrik Schick ": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Adam Hlozek": ["23", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Sardar Azmoun ": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Victor Boniface": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Brentford": {"David Raya": ["1", "Torwart", "30,00 Mio. \u20ac "], "Mark Flekken": ["41", "Torwart", "10,00 Mio. \u20ac "], "Thomas Strakosha": ["22", "Torwart", "3,50 Mio. \u20ac "], "Ellery Balcombe": ["-", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Nathan Collins": ["12", "Innenverteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Kristoffer Ajer": ["20", "Innenverteidiger", "16,00 Mio. \u20ac "], "Ethan Pinnock": ["5", "Innenverteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Mads Bech S\u00f6rensen": ["29", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Ben Mee": ["16", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Zanka": ["13", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Charlie Goode": ["4", "Innenverteidiger", "600 Tsd. \u20ac "], "Rico Henry": ["3", "Linker Verteidiger", "28,00 Mio. \u20ac "], "Aaron Hickey": ["2", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Mads Roerslev": ["30", "Rechter Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Vitaly Janelt": ["27", "Defensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Christian N\u00f6rgaard": ["6", "Defensives Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Mathias Jensen": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Josh Dasilva": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Frank Onyeka": ["15", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Shandon Baptiste": ["26", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Yegor Yarmolyuk": ["36", "Offensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Yoane Wissa": ["11", "Linksau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Mikkel Damsgaard": ["24", "Linksau\u00dfen", "13,00 Mio. \u20ac "], "Keane Lewis-Potter": ["23", "Linksau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Bryan Mbeumo": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "35,00 Mio. \u20ac "], "Kevin Schade": ["9", "Rechtsau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Sergi Can\u00f3s": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "9,00 Mio. \u20ac "], "Ivan Toney ": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "35,00 Mio. \u20ac "]}, "RasenBallsport Leipzig": {"P\u00e9ter Gul\u00e1csi  ": ["1", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "Janis Blaswich": ["21", "Torwart", "2,50 Mio. \u20ac "], "Leopold Zingerle": ["25", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Timo Schlieck": ["36", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Mohamed Simakan": ["2", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Willi Orb\u00e1n": ["4", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "El Chadaille Bitshiabu": ["5", "Innenverteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "David Raum": ["22", "Linker Verteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Benjamin Henrichs": ["39", "Rechter Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Lukas Klostermann": ["16", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Xaver Schlager": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Nicolas Seiwald": ["13", "Zentrales Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Amadou Haidara": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "17,00 Mio. \u20ac "], "Ilaix Moriba": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Kevin Kampl": ["44", "Zentrales Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Dani Olmo": ["7", "Offensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Xavi Simons": ["20", "Offensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Christoph Baumgartner": ["14", "Offensives Mittelfeld", "24,00 Mio. \u20ac "], "F\u00e1bio Carvalho": ["18", "Offensives Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Emil Forsberg": ["10", "Offensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Caden Clark": ["28", "Offensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Hugo Novoa": ["38", "Rechtsau\u00dfen", "4,30 Mio. \u20ac "], "Lo\u00efs Openda": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "35,00 Mio. \u20ac "], "Timo Werner": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Benjamin Sesko": ["30", "Mittelst\u00fcrmer", "24,00 Mio. \u20ac "], "Yussuf Poulsen": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "]}, "Real Sociedad San Sebasti\u00e1n": {"\u00c1lex Remiro": ["1", "Torwart", "25,00 Mio. \u20ac "], "Unai Marrero": ["-", "Torwart", "250 Tsd. \u20ac "], "Robin Le Normand": ["24", "Innenverteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Igor Zubeldia": ["5", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Aritz Elustondo": ["6", "Innenverteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Jon Pacheco": ["20", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Aihen Mu\u00f1oz": ["12", "Linker Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Diego Rico": ["15", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Hamari Traor\u00e9": ["4", "Rechter Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Andoni Gorosabel": ["18", "Rechter Verteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "\u00c1lex Sola": ["2", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Mart\u00edn Zubimendi": ["3", "Defensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Peter Pokorny": ["-", "Defensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Mikel Merino": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "50,00 Mio. \u20ac "], "Be\u00f1at Turrientes": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Jon Ander Olasagasti": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Brais M\u00e9ndez": ["23", "Offensives Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Robert Navarro": ["17", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Pablo Mar\u00edn": ["42", "Offensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Mikel Oyarzabal": ["10", "Linksau\u00dfen", "40,00 Mio. \u20ac "], "Ander Barrenetxea": ["7", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Mart\u00edn Merquelanz ": ["-", "Linksau\u00dfen", "800 Tsd. \u20ac "], "Takefusa Kubo": ["14", "Rechtsau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Umar Sadiq": ["25", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9 Silva ": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "], "Mohamed-Ali Cho": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Jon Karrikaburu": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Carlos Fern\u00e1ndez": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Everton": {"Jordan Pickford": ["1", "Torwart", "22,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o Virg\u00ednia": ["12", "Torwart", "600 Tsd. \u20ac "], "Andy Lonergan": ["31", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "James Tarkowski": ["2", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Ben Godfrey": ["22", "Innenverteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Michael Keane": ["5", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jarrad Branthwaite": ["32", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Mason Holgate": ["4", "Innenverteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Vitaliy Mykolenko": ["19", "Linker Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Nathan Patterson": ["3", "Rechter Verteidiger", "16,00 Mio. \u20ac "], "Seamus Coleman ": ["23", "Rechter Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Ashley Young": ["18", "Rechter Verteidiger", "600 Tsd. \u20ac "], "Amadou Onana": ["8", "Defensives Mittelfeld", "45,00 Mio. \u20ac "], "James Garner": ["37", "Defensives Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Jean-Philippe Gbamin": ["25", "Defensives Mittelfeld", "4,80 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9 Gomes": ["21", "Zentrales Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Abdoulaye Doucour\u00e9": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Idrissa Gueye": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Alex Iwobi": ["17", "Offensives Mittelfeld", "28,00 Mio. \u20ac "], "Dele Alli": ["-", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Arnaut Danjuma": ["10", "Linksau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Dwight McNeil": ["7", "Linksau\u00dfen", "20,00 Mio. \u20ac "], "Demarai Gray": ["11", "Linksau\u00dfen", "20,00 Mio. \u20ac "], "Dominic Calvert-Lewin": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Neal Maupay": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Thomas Cannon": ["28", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "]}, "West Ham United": {"Alphonse Areola": ["23", "Torwart", "8,00 Mio. \u20ac "], "Lukasz Fabianski": ["1", "Torwart", "900 Tsd. \u20ac "], "Joseph Anang": ["49", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Nayef Aguerd": ["27", "Innenverteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Kurt Zouma": ["4", "Innenverteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Thilo Kehrer": ["24", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Angelo Ogbonna": ["21", "Innenverteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Emerson Palmieri": ["33", "Linker Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Aaron Cresswell ": ["3", "Linker Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Ben Johnson": ["2", "Rechter Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Vladimir Coufal": ["5", "Rechter Verteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Tomas Soucek": ["28", "Defensives Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Conor Coventry": ["32", "Defensives Mittelfeld", "1,80 Mio. \u20ac "], "Flynn Downes": ["12", "Zentrales Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Lucas Paquet\u00e1": ["10", "Offensives Mittelfeld", "45,00 Mio. \u20ac "], "Pablo Fornals": ["8", "Offensives Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Nikola Vlasic": ["-", "Offensives Mittelfeld", "17,00 Mio. \u20ac "], "Sa\u00efd Benrahma": ["22", "Linksau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Maxwel Cornet": ["17", "Linksau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Jarrod Bowen": ["20", "Rechtsau\u00dfen", "38,00 Mio. \u20ac "], "Gianluca Scamacca": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "22,00 Mio. \u20ac "], "Danny Ings": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Michail Antonio": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "]}}, "2": {"Wolverhampton Wanderers": {"Jos\u00e9 S\u00e1": ["1", "Torwart", "18,00 Mio. \u20ac "], "Daniel Bentley": ["25", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Tom King": ["40", "Torwart", "175 Tsd. \u20ac "], "Max Kilman": ["23", "Innenverteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Toti": ["24", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Craig Dawson": ["15", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Rayan A\u00eft-Nouri": ["3", "Linker Verteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Jonny Otto": ["19", "Linker Verteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Hugo Bueno": ["64", "Linker Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "N\u00e9lson Semedo": ["22", "Rechter Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Matt Doherty": ["2", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Bendeg\u00faz Bolla": ["-", "Rechter Verteidiger", "2,70 Mio. \u20ac "], "Mario Lemina": ["5", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Boubacar Traor\u00e9": ["6", "Defensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Joe Hodge": ["59", "Defensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Matheus Nunes": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "45,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o Gomes": ["35", "Zentrales Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Luke Cundle": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Bruno Jord\u00e3o": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "1,30 Mio. \u20ac "], "Gon\u00e7alo Guedes": ["17", "Linksau\u00dfen", "23,00 Mio. \u20ac "], "Daniel Podence": ["10", "Linksau\u00dfen", "20,00 Mio. \u20ac "], "Pedro Neto": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "28,00 Mio. \u20ac "], "Pablo Sarabia": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "14,00 Mio. \u20ac "], "Matheus Cunha": ["12", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Sasa Kalajdzic": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "], "F\u00e1bio Silva": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "13,00 Mio. \u20ac "], "Hee-chan Hwang": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "]}, "Benfica Lissabon": {"Odysseas Vlachodimos": ["99", "Torwart", "16,00 Mio. \u20ac "], "Samuel Soares": ["24", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9 Gomes ": ["75", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Ant\u00f3nio Silva": ["4", "Innenverteidiger", "45,00 Mio. \u20ac "], "Morato": ["5", "Innenverteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o Victor": ["38", "Innenverteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Tom\u00e1s Ara\u00fajo": ["44", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00e1s Otamendi ": ["30", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "David Jurasek": ["13", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Mihailo Ristic": ["23", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Alexander Bah": ["6", "Rechter Verteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Fredrik Aursnes": ["8", "Defensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Florentino": ["61", "Defensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Orkun K\u00f6kc\u00fc": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o M\u00e1rio": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o Neves": ["87", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Soualiho Me\u00eft\u00e9": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Paulo Bernardo": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Chiquinho": ["22", "Offensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Rafa": ["27", "Linksau\u00dfen", "22,00 Mio. \u20ac "], "Andreas Schjelderup": ["21", "Linksau\u00dfen", "9,00 Mio. \u20ac "], "David Neres": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "\u00c1ngel Di Mar\u00eda": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Tiago Gouveia ": ["47", "Rechtsau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Gon\u00e7alo Ramos": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "50,00 Mio. \u20ac "], "Petar Musa": ["33", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Casper Tengstedt": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Southampton": {"Gavin Bazunu": ["31", "Torwart", "15,00 Mio. \u20ac "], "Alex McCarthy": ["1", "Torwart", "1,20 Mio. \u20ac "], "Armel Bella-Kotchap": ["37", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Jan Bednarek": ["35", "Innenverteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Jack Stephens": ["5", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Lyanco": ["25", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Romain Perraud": ["15", "Linker Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Juan Larios ": ["28", "Linker Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Ryan Manning": ["3", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Kyle Walker-Peters": ["2", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Tino Livramento": ["21", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "James Bree": ["14", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Rom\u00e9o Lavia": ["45", "Defensives Mittelfeld", "32,00 Mio. \u20ac "], "Shea Charles": ["24", "Defensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "James Ward-Prowse ": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "38,00 Mio. \u20ac "], "Carlos Alcaraz": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Stuart Armstrong": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac "], "Will Smallbone": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Joe Aribo": ["7", "Offensives Mittelfeld", "11,00 Mio. \u20ac "], "Kamaldeen Sulemana": ["20", "Linksau\u00dfen", "22,00 Mio. \u20ac "], "Moussa Djenepo": ["19", "Linksau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Samuel Edozie": ["23", "Linksau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Samuel Amo-Ameyaw": ["27", "Linksau\u00dfen", " "], "Nathan Tella": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Ch\u00e9 Adams": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Paul Onuachu": ["12", "Mittelst\u00fcrmer", "13,00 Mio. \u20ac "], "Adam Armstrong": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "S\u00e9kou Mara": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "]}, "AS Rom": {"Rui Patr\u00edcio": ["1", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "Mile Svilar": ["99", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Pietro Boer": ["63", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "Roger Iba\u00f1ez": ["3", "Innenverteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Evan Ndicka": ["5", "Innenverteidiger", "28,00 Mio. \u20ac "], "Gianluca Mancini": ["23", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Diego Llorente": ["14", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Chris Smalling": ["6", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Marash Kumbulla ": ["24", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Leonardo Spinazzola": ["37", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Rasmus Kristensen": ["43", "Rechter Verteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Zeki Celik": ["19", "Rechter Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Rick Karsdorp": ["2", "Rechter Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Bryan Cristante": ["4", "Defensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Nemanja Matic": ["8", "Defensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Houssem Aouar": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "13,00 Mio. \u20ac "], "Edoardo Bove": ["52", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Nicola Zalewski": ["59", "Linkes Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Lorenzo Pellegrini  ": ["7", "Offensives Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Stephan El Shaarawy": ["92", "Linksau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Ola Solbakken": ["18", "Rechtsau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Paulo Dybala ": ["21", "H\u00e4ngende Spitze", "30,00 Mio. \u20ac "], "Tammy Abraham ": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "40,00 Mio. \u20ac "], "Andrea Belotti": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "]}, "Nottingham Forest": {"Ethan Horvath": ["-", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Wayne Hennessey": ["13", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Moussa Niakhat\u00e9": ["19", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Joe Worrall ": ["4", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Scott McKenna": ["26", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jonathan Panzo": ["-", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Willy Boly": ["30", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Lo\u00efc Mbe Soh": ["-", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Felipe": ["38", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Steve Cook ": ["3", "Innenverteidiger", "1,80 Mio. \u20ac "], "Omar Richards": ["27", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Harry Toffolo": ["15", "Linker Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Neco Williams": ["7", "Rechter Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Serge Aurier": ["24", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Giulian Biancone": ["2", "Rechter Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Ola Aina": ["-", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Mohamed Dr\u00e4ger": ["43", "Rechter Verteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Danilo": ["28", "Defensives Mittelfeld", "28,00 Mio. \u20ac "], "Cheikhou Kouyat\u00e9": ["21", "Defensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Orel Mangala": ["5", "Zentrales Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Ryan Yates": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "11,00 Mio. \u20ac "], "Lewis O'Brien": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Remo Freuler": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Jonjo Shelvey": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Harry Arter": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Morgan Gibbs-White": ["10", "Offensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Brennan Johnson": ["20", "Offensives Mittelfeld", "38,00 Mio. \u20ac "], "Gustavo Scarpa": ["31", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Brandon Aguilera": ["41", "Offensives Mittelfeld", "275 Tsd. \u20ac "], "Anthony Elanga": ["21", "Linksau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Alex Mighten": ["17", "Linksau\u00dfen", "600 Tsd. \u20ac "], "Taiwo Awoniyi": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Emmanuel Dennis": ["25", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Chris Wood": ["39", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Ui-jo Hwang": ["35", "Mittelst\u00fcrmer", "4,80 Mio. \u20ac "]}, "Atalanta Bergamo": {"Marco Carnesecchi": ["29", "Torwart", "13,00 Mio. \u20ac "], "Juan Musso": ["1", "Torwart", "8,00 Mio. \u20ac "], "Francesco Rossi": ["31", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Giorgio Scalvini": ["42", "Innenverteidiger", "40,00 Mio. \u20ac "], "Merih Demiral": ["28", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Caleb Okoli": ["5", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Berat Djimsiti": ["19", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Rafael Tol\u00f3i ": ["2", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Luis Palomino": ["6", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Giovanni Bonfanti": ["43", "Innenverteidiger", "100 Tsd. \u20ac "], "Joakim Maehle": ["3", "Linker Verteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Mitchel Bakker": ["20", "Linker Verteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Sead Kolasinac": ["23", "Linker Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Matteo Ruggeri": ["22", "Linker Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Brandon Soppy": ["93", "Rechter Verteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Davide Zappacosta": ["77", "Rechter Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Hans Hateboer ": ["33", "Rechter Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Nadir Zortea": ["21", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Davide Ghislandi": ["45", "Rechter Verteidiger", "200 Tsd. \u20ac "], "Teun Koopmeiners": ["7", "Defensives Mittelfeld", "30,00 Mio. \u20ac "], "Marten de Roon": ["15", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "\u00c9derson": ["13", "Zentrales Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Michel Adopo ": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Alessandro Mallamo": ["44", "Zentrales Mittelfeld", "350 Tsd. \u20ac "], "Mario Pasalic": ["8", "Offensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Aleksey Miranchuk ": ["59", "Offensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Viktor Kovalenko": ["-", "Offensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00f2 Cambiaghi ": ["97", "Linksau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Ebrima Colley": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Ademola Lookman": ["11", "H\u00e4ngende Spitze", "30,00 Mio. \u20ac "], "El Bilal Tour\u00e9": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Duv\u00e1n Zapata ": ["91", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Luis Muriel": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Emmanuel Latte Lath": ["24", "Mittelst\u00fcrmer", "1,50 Mio. \u20ac "]}, "FC Stade Rennes": {"Alfred Gomis": ["-", "Torwart", "2,20 Mio. \u20ac "], "Gauthier Gallon": ["1", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Steve Mandanda": ["30", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Geoffrey Lembet": ["40", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "Arthur Theate": ["5", "Innenverteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Warmed Omari": ["23", "Innenverteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Jeanu\u00ebl Belocian": ["18", "Innenverteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Christopher Wooh": ["15", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Adrien Truffert": ["3", "Linker Verteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Birger Meling": ["25", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Lorenz Assignon": ["22", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Gu\u00e9la Dou\u00e9": ["31", "Rechter Verteidiger", "300 Tsd. \u20ac "], "Baptiste Santamaria": ["8", "Defensives Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Noah Fran\u00e7oise": ["-", "Defensives Mittelfeld", "350 Tsd. \u20ac "], "Lovro Majer": ["21", "Zentrales Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Flavien Tait": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Xeka": ["80", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Benjamin Bourigeaud ": ["14", "Rechtes Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Ludovic Blas ": ["11", "Offensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Enzo Le F\u00e9e": ["28", "Offensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9": ["33", "Offensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Martin Terrier ": ["7", "Linksau\u00dfen", "30,00 Mio. \u20ac "], "Ibrahim Salah": ["34", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "J\u00e9r\u00e9my Doku": ["10", "Rechtsau\u00dfen", "28,00 Mio. \u20ac "], "Loum Tchaouna": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "1,80 Mio. \u20ac "], "Amine Gouiri": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "35,00 Mio. \u20ac "], "Arnaud Kalimuendo": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "22,00 Mio. \u20ac "], "Matthis Abline": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "4,50 Mio. \u20ac "]}, "Olympique Marseille": {"Pau L\u00f3pez": ["16", "Torwart", "14,00 Mio. \u20ac "], "Rub\u00e9n Blanco": ["36", "Torwart", "4,00 Mio. \u20ac "], "Simon Ngapandouetnbu": ["1", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Chancel Mbemba": ["99", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Samuel Gigot": ["4", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Leonardo Balerdi": ["5", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Isaak Tour\u00e9": ["95", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Renan Lodi": ["12", "Linker Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Jordan Amavi": ["-", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Jonathan Clauss": ["7", "Rechter Verteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Pol Lirola": ["-", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Valentin Rongier": ["21", "Defensives Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Geoffrey Kondogbia": ["19", "Defensives Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Pape Gueye": ["22", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Matt\u00e9o Guendouzi": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Jordan Veretout": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Azzedine Ounahi": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Emran Soglo": ["37", "Zentrales Mittelfeld", " "], "Ruslan Malinovskyi": ["18", "Offensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Amine Harit": ["11", "Offensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Konrad de la Fuente": ["20", "Linksau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Cengiz \u00dcnder": ["17", "Rechtsau\u00dfen", "20,00 Mio. \u20ac "], "Isma\u00efla Sarr": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "20,00 Mio. \u20ac "], "Fran\u00e7ois Mughe": ["24", "Rechtsau\u00dfen", "300 Tsd. \u20ac "], "Vitinha": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Iliman Ndiaye": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Pierre-Emerick Aubameyang": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "]}, "Crystal Palace": {"Sam Johnstone": ["21", "Torwart", "6,00 Mio. \u20ac "], "Vicente Guaita": ["13", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Joe Whitworth": ["41", "Torwart", "900 Tsd. \u20ac "], "Remi Matthews": ["-", "Torwart", "350 Tsd. \u20ac "], "Marc Gu\u00e9hi": ["6", "Innenverteidiger", "35,00 Mio. \u20ac "], "Joachim Andersen": ["16", "Innenverteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Chris Richards": ["26", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Nathan Ferguson": ["36", "Innenverteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "James Tomkins": ["5", "Innenverteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Tyrick Mitchell": ["3", "Linker Verteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Nathaniel Clyne": ["17", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Joel Ward": ["2", "Rechter Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Cheick Doucour\u00e9": ["28", "Defensives Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Jefferson Lerma": ["8", "Defensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Jairo Riedewald": ["44", "Defensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Naouirou Ahamada": ["29", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Will Hughes": ["19", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Jeffrey Schlupp": ["15", "Linkes Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Eberechi Eze": ["10", "Offensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Matheus Fran\u00e7a": ["-", "Offensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac  "], "Michael Olise ": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "38,00 Mio. \u20ac "], "Malcolm Ebiowei": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Jesurun Rak-Sakyi": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "1,00 Mio. \u20ac "], "Odsonne Edouard": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "], "Jean-Philippe Mateta": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Jordan Ayew": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Porto": {"Diogo Costa": ["99", "Torwart", "45,00 Mio. \u20ac "], "Cl\u00e1udio Ramos": ["14", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Samuel": ["94", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "David Carmo": ["4", "Innenverteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "F\u00e1bio Cardoso": ["2", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Pepe ": ["3", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Iv\u00e1n Marcano": ["5", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Zaidu": ["12", "Linker Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Wendell": ["22", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o M\u00e1rio ": ["23", "Rechter Verteidiger", "16,00 Mio. \u20ac "], "Rodrigo Concei\u00e7\u00e3o": ["17", "Rechter Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Carra\u00e7a": ["-", "Rechter Verteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Marko Grujic": ["16", "Defensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Mamadou Loum": ["-", "Defensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Stephen Eustaquio": ["46", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Nico Gonz\u00e1lez": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Rom\u00e1rio Bar\u00f3": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Bruno Costa": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Bernardo Folha": ["87", "Zentrales Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Ot\u00e1vio": ["25", "Offensives Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9 Franco": ["20", "Offensives Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Pep\u00ea": ["11", "Linksau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Galeno": ["13", "Linksau\u00dfen", "20,00 Mio. \u20ac "], "Gabriel Veron ": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "11,00 Mio. \u20ac "], "Gon\u00e7alo Borges": ["70", "Rechtsau\u00dfen", "2,00 Mio. \u20ac "], "Evanilson": ["30", "Mittelst\u00fcrmer", "22,00 Mio. \u20ac "], "Mehdi Taremi": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Fran Navarro": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "13,00 Mio. \u20ac "], "Toni Mart\u00ednez": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Danny Namaso": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "]}, "Leicester City": {"Danny Ward": ["1", "Torwart", "6,00 Mio. \u20ac "], "Daniel Iversen": ["31", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "Mads Hermansen": ["30", "Torwart", "3,50 Mio. \u20ac "], "Alex Smithies": ["12", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Wout Faes": ["3", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Harry Souttar": ["15", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Conor Coady": ["4", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Callum Doyle": ["5", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jannik Vestergaard": ["23", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Victor Kristiansen": ["16", "Linker Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Luke Thomas": ["33", "Linker Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Timothy Castagne": ["27", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "James Justin": ["2", "Rechter Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Ricardo Pereira": ["21", "Rechter Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Wilfred Ndidi": ["25", "Defensives Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Boubakary Soumar\u00e9": ["24", "Defensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Harry Winks": ["8", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Hamza Choudhury": ["17", "Defensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Kiernan Dewsbury-Hall": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Dennis Praet": ["26", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Marc Albrighton": ["11", "Rechtes Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Stephy Mavididi": ["10", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Wanya Mar\u00e7al": ["40", "Rechtsau\u00dfen", " "], "Kelechi Iheanacho": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Patson Daka": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Jamie Vardy": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "]}, "AS Monaco": {"Philipp K\u00f6hn": ["16", "Torwart", "4,50 Mio. \u20ac "], "Radoslaw Majecki": ["1", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Yann Lienard": ["50", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Mohammed Salisu": ["22", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Guillermo Marip\u00e1n": ["3", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Chrislain Matsima": ["34", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Yllan Okou": ["99", "Innenverteidiger", "300 Tsd. \u20ac "], "Caio Henrique": ["12", "Linker Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Ismail Jakobs": ["14", "Linker Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Vanderson": ["2", "Rechter Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Ruben Aguilar": ["26", "Rechter Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Mohamed Camara": ["4", "Defensives Mittelfeld", "30,00 Mio. \u20ac "], "Soungoutou Magassa": ["41", "Defensives Mittelfeld", "800 Tsd. \u20ac "], "Youssouf Fofana": ["19", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Eliot Matazo": ["15", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Edan Diop": ["42", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "F\u00e9lix Lemar\u00e9chal": ["29", "Zentrales Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Aleksandr Golovin": ["17", "Offensives Mittelfeld", "28,00 Mio. \u20ac "], "Eliesse Ben Seghir": ["44", "Offensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Maghnes Akliouche": ["21", "Offensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Takumi Minamino": ["18", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Kr\u00e9pin Diatta": ["27", "Rechtsau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Gelson Martins": ["77", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Breel Embolo ": ["36", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Wissam Ben Yedder ": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "], "Kevin Volland": ["31", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Myron Boadu": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "]}, "Eintracht Frankfurt": {"Kevin Trapp": ["1", "Torwart", "8,50 Mio. \u20ac "], "Jens Grahl": ["33", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Simon Simoni": ["41", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Robin Koch": ["4", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Tuta": ["35", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Willian Pacho": ["3", "Innenverteidiger", "11,00 Mio. \u20ac "], "Hrvoje Smolcic": ["5", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Makoto Hasebe": ["20", "Innenverteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Dario Gebuhr": ["46", "Innenverteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Davis Bautista": ["44", "Innenverteidiger", "250 Tsd. \u20ac "], "Philipp Max": ["31", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Christopher Lenz": ["25", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Aur\u00e9lio Buta": ["24", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Timothy Chandler": ["22", "Rechter Verteidiger", "700 Tsd. \u20ac "], "Ellyes Skhiri": ["15", "Defensives Mittelfeld", "13,00 Mio. \u20ac "], "Kristijan Jakic": ["6", "Defensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Junior Dina Ebimbe": ["26", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Hugo Larsson": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Sebastian Rode ": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Marcel Wenig": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "800 Tsd. \u20ac "], "Mehdi Loune ": ["45", "Zentrales Mittelfeld", "300 Tsd. \u20ac "], "Harpreet Ghotra": ["49", "Zentrales Mittelfeld", " "], "Jesper Lindstr\u00f6m": ["29", "Offensives Mittelfeld", "28,00 Mio. \u20ac "], "Mario G\u00f6tze": ["27", "Offensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Paxten Aaronson": ["30", "Offensives Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac "], "Faride Alidou": ["11", "Linksau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Jens Petter Hauge": ["23", "Linksau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Ansgar Knauff ": ["36", "Rechtsau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Randal Kolo Muani": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "80,00 Mio. \u20ac "], "Rafael Borr\u00e9": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Omar Marmoush": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Jessic Ngankam": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Lucas Alario ": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "], "Igor Matanovic": ["42", "Mittelst\u00fcrmer", "800 Tsd. \u20ac "], "Ali Akman": ["38", "Mittelst\u00fcrmer", "650 Tsd. \u20ac "], "Nacho": ["48", "Mittelst\u00fcrmer", "500 Tsd. \u20ac "], "Noel Futkeu": ["43", "Mittelst\u00fcrmer", " "]}, "AFC Bournemouth": {"Ionut Radu": ["-", "Torwart", "3,50 Mio. \u20ac "], "Neto ": ["13", "Torwart", "2,50 Mio. \u20ac "], "Darren Randolph": ["12", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Marcos Senesi": ["25", "Innenverteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Ilya Zabarnyi": ["27", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Lloyd Kelly": ["5", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Chris Mepham": ["6", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "James Hill": ["-", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Milos Kerkez": ["-", "Linker Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Ryan Fredericks": ["2", "Rechter Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Adam Smith": ["15", "Rechter Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Philip Billing": ["29", "Zentrales Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Lewis Cook": ["4", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Joe Rothwell": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Gavin Kilkenny": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Marcus Tavernier": ["16", "Linkes Mittelfeld", "17,00 Mio. \u20ac "], "Hamed Junior Traor\u00e8": ["22", "Offensives Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Ryan Christie": ["10", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Emiliano Marcondes": ["-", "Offensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Justin Kluivert": ["-", "Linksau\u00dfen", "14,00 Mio. \u20ac "], "Jaidon Anthony": ["32", "Linksau\u00dfen", "9,00 Mio. \u20ac "], "Dango Ouattara": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "David Brooks": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Jamal Lowe": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Dominic Solanke": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Antoine Semenyo": ["24", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Kieffer Moore": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "]}, "AC Florenz": {"Pietro Terracciano": ["1", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Michele Cerofolini": ["31", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Nikola Milenkovic": ["4", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Yerry Mina": ["-", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Lucas Mart\u00ednez Quarta": ["28", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Luca Ranieri": ["16", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Christian Dalle Mura": ["-", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Fabiano Parisi": ["-", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Cristiano Biraghi ": ["3", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Dod\u00f4": ["2", "Rechter Verteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Niccol\u00f2 Pierozzi": ["-", "Rechter Verteidiger", "1,60 Mio. \u20ac "], "Sofyan Amrabat": ["34", "Defensives Mittelfeld", "30,00 Mio. \u20ac "], "Rolando Mandragora": ["38", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Arthur Melo": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Gaetano Castrovilli": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Alfred Duncan": ["32", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Gino Infantino": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Giacomo Bonaventura": ["5", "Zentrales Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Marco Benassi": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Antonin Barak ": ["72", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Abdelhamid Sabiri": ["-", "Offensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00e1s Gonz\u00e1lez": ["22", "Linksau\u00dfen", "30,00 Mio. \u20ac "], "Riccardo Sottil ": ["33", "Linksau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Josip Brekalo": ["77", "Linksau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Jonathan Ikon\u00e9": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "16,00 Mio. \u20ac "], "Aleksandr Kokorin": ["-", "H\u00e4ngende Spitze", "1,00 Mio. \u20ac "], "Arthur Cabral": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Christian Kouam\u00e9 ": ["99", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Luka Jovic": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Louis Munteanu": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "1,40 Mio. \u20ac "], "Gabriele Gori": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "550 Tsd. \u20ac "]}, "FC Fulham": {"Bernd Leno": ["17", "Torwart", "12,00 Mio. \u20ac "], "Marek Rodak": ["1", "Torwart", "3,00 Mio. \u20ac "], "Issa Diop": ["31", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Tosin Adarabioyo": ["4", "Innenverteidiger", "16,00 Mio. \u20ac "], "Calvin Bassey": ["3", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Tim Ream": ["13", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Terence Kongolo": ["5", "Innenverteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Antonee Robinson": ["33", "Linker Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Kenny Tete": ["2", "Rechter Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Kevin Mbabu": ["27", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o Palhinha ": ["26", "Defensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Harrison Reed": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Sasa Lukic": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Tom Cairney  ": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Tyrese Francois": ["35", "Zentrales Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Andreas Pereira": ["18", "Offensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Bobby De Cordova-Reid": ["14", "Offensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Willian": ["20", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Ivan Cavaleiro": ["17", "Linksau\u00dfen", "2,20 Mio. \u20ac "], "Harry Wilson": ["8", "Rechtsau\u00dfen", "16,00 Mio. \u20ac "], "Anthony Knockaert": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "900 Tsd. \u20ac "], "Aleksandar Mitrovic": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "28,00 Mio. \u20ac "], "Ra\u00fal Jim\u00e9nez": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Carlos Vin\u00edcius": ["30", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Rodrigo Muniz": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "]}, "Lazio Rom": {"Ivan Provedel": ["94", "Torwart", "12,00 Mio. \u20ac "], "Lu\u00eds Maximiano": ["1", "Torwart", "6,00 Mio. \u20ac "], "Marius Adamonis": ["31", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "Alessio Furlanetto": ["55", "Torwart", "50 Tsd. \u20ac "], "Nicol\u00f2 Casale": ["15", "Innenverteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Alessio Romagnoli": ["13", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Patric": ["4", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Mario Gila": ["34", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00f2 Armini": ["-", "Innenverteidiger", "250 Tsd. \u20ac "], "Mohamed Fares": ["96", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Dimitrije Kamenovic": ["-", "Linker Verteidiger", "700 Tsd. \u20ac "], "Adam Marusic": ["77", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Manuel Lazzari": ["29", "Rechter Verteidiger", "7,50 Mio. \u20ac "], "Elseid Hysaj": ["23", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Danilo Cataldi": ["32", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Marco Bertini": ["14", "Defensives Mittelfeld", "100 Tsd. \u20ac "], "Luis Alberto": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Marcos Ant\u00f4nio": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Toma Basic": ["26", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Mat\u00edas Vecino": ["5", "Zentrales Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac "], "Jean-Daniel Akpa Akpro": ["21", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Daichi Kamada": ["6", "Offensives Mittelfeld", "27,00 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9 Anderson": ["-", "Offensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac  "], "Mattia Zaccagni": ["20", "Linksau\u00dfen", "30,00 Mio. \u20ac "], "Diego Gonz\u00e1lez": ["22", "Linksau\u00dfen", "750 Tsd. \u20ac "], "Jony": ["-", "Linksau\u00dfen", "500 Tsd. \u20ac "], "Felipe Anderson": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Matteo Cancellieri": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Pedro": ["9", "Rechtsau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Cristiano Lombardi ": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "125 Tsd. \u20ac "], "Ciro Immobile ": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "], "Taty Castellanos": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "]}, "Leeds United": {"Illan Meslier": ["1", "Torwart", "20,00 Mio. \u20ac "], "Kristoffer Klaesson": ["13", "Torwart", "1,80 Mio. \u20ac "], "Karl Darlow": ["28", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Ethan Ampadu": ["4", "Innenverteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Charlie Cresswell": ["5", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Liam Cooper ": ["6", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Pascal Struijk": ["21", "Linker Verteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Junior Firpo": ["3", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Leo Fuhr Hjelde": ["33", "Linker Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Cody Drameh": ["37", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Luke Ayling": ["2", "Rechter Verteidiger", "1,80 Mio. \u20ac "], "Stuart Dallas ": ["15", "Rechter Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Sam Byram": ["25", "Rechter Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Tyler Adams ": ["12", "Defensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Darko Gyabi": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Jamie Shackleton": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Sam Greenwood": ["19", "Offensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Archie Gray": ["22", "Offensives Mittelfeld", "200 Tsd. \u20ac "], "Jack Harrison": ["11", "Linksau\u00dfen", "22,00 Mio. \u20ac "], "Luis Sinisterra ": ["23", "Linksau\u00dfen", "22,00 Mio. \u20ac "], "Wilfried Gnonto": ["29", "Linksau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Crysencio Summerville": ["10", "Rechtsau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Daniel James": ["20", "Rechtsau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "H\u00e9lder Costa": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "3,20 Mio. \u20ac "], "Ian Poveda": ["27", "Rechtsau\u00dfen", "900 Tsd. \u20ac "], "Georginio Rutter": ["24", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Patrick Bamford": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Joe Gelhardt": ["30", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Sonny Perkins": ["16", "Mittelst\u00fcrmer", "1,20 Mio. \u20ac "]}, "Olympique Lyon": {"Anthony Lopes": ["1", "Torwart", "8,00 Mio. \u20ac "], "R\u00e9my Riou": ["35", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Castello Lukeba": ["4", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Duje Caleta-Car": ["55", "Innenverteidiger", "11,00 Mio. \u20ac "], "Sinaly Diomand\u00e9": ["2", "Innenverteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Dejan Lovren": ["5", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00e1s Tagliafico": ["3", "Linker Verteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Youssouf Kon\u00e9": ["-", "Linker Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Henrique Silva": ["12", "Linker Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Sa\u00ebl Kumbedi": ["20", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Clinton Mata": ["22", "Rechter Verteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Johann Lepenant": ["24", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Maxence Caqueret": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Corentin Tolisso": ["88", "Zentrales Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Skelly Alvero": ["80", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Mohamed El Arouch": ["38", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Camilo": ["13", "Zentrales Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Rayan Cherki": ["18", "Offensives Mittelfeld", "30,00 Mio. \u20ac "], "Jeff Reine-Ad\u00e9la\u00efde": ["77", "Offensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Karl Toko Ekambi": ["-", "Linksau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Jeffinho": ["47", "Linksau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Bradley Barcola": ["26", "Rechtsau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Alexandre Lacazette ": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "14,00 Mio. \u20ac "], "Amin Sarr": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Tino Kadewere": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "]}, "VfL Wolfsburg": {"Koen Casteels": ["1", "Torwart", "8,00 Mio. \u20ac "], "Pavao Pervan ": ["12", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Philipp Schulze": ["35", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Niklas Klinger": ["30", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Micky van de Ven": ["5", "Innenverteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Maxence Lacroix": ["4", "Innenverteidiger", "17,00 Mio. \u20ac "], "Sebastiaan Bornauw": ["3", "Innenverteidiger", "8,50 Mio. \u20ac "], "Moritz Jenz": ["25", "Innenverteidiger", "7,50 Mio. \u20ac "], "C\u00e9dric Zesiger": ["33", "Innenverteidiger", "5,50 Mio. \u20ac "], "Felix Lange ": ["42", "Innenverteidiger", " "], "Rog\u00e9rio": ["13", "Linker Verteidiger", "5,50 Mio. \u20ac "], "Nicolas Cozza": ["8", "Linker Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Ridle Baku": ["20", "Rechter Verteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Kilian Fischer": ["2", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Bartol Franjic": ["38", "Defensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Mattias Svanberg": ["32", "Zentrales Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Maximilian Arnold ": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Aster Vranckx": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "8,50 Mio. \u20ac "], "Yannick Gerhardt": ["31", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Kevin Paredes ": ["40", "Linkes Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Lukas Ambros": ["36", "Offensives Mittelfeld", "200 Tsd. \u20ac "], "Jakub Kaminski": ["16", "Linksau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Ulysses Llanez ": ["-", "Linksau\u00dfen", "200 Tsd. \u20ac "], "Patrick Wimmer": ["39", "Rechtsau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Vaclav Cerny": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Maximilian Philipp": ["17", "H\u00e4ngende Spitze", "2,00 Mio. \u20ac "], "Jonas Wind": ["23", "Mittelst\u00fcrmer", "14,00 Mio. \u20ac "], "Lukas Nmecha": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Tiago Tom\u00e1s": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Dzenan Pejcinovic": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "1,00 Mio. \u20ac "]}, "Real Betis Sevilla": {"Rui Silva": ["13", "Torwart", "15,00 Mio. \u20ac "], "Claudio Bravo": ["1", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Luiz Felipe": ["25", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Germ\u00e1n Pezzella": ["6", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Marc Bartra": ["15", "Innenverteidiger", "3,70 Mio. \u20ac "], "Chadi Riad": ["28", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Juan Miranda": ["3", "Linker Verteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Abner": ["20", "Linker Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "H\u00e9ctor Beller\u00edn": ["19", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Youssouf Sabaly": ["23", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Mart\u00edn Montoya": ["2", "Rechter Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Guido Rodr\u00edguez": ["5", "Defensives Mittelfeld", "28,00 Mio. \u20ac "], "William Carvalho": ["14", "Defensives Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Marc Roca": ["16", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Paul Akouokou": ["4", "Defensives Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9s Guardado ": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Nabil Fekir ": ["8", "Offensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Rodri S\u00e1nchez": ["17", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Isco": ["22", "Offensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Juanmi": ["7", "Linksau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Ayoze P\u00e9rez": ["10", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Luiz Henrique": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Aitor Ruibal": ["24", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Juan Cruz": ["29", "Rechtsau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Borja Iglesias": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Willian Jos\u00e9": ["12", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Ra\u00fal Garc\u00eda": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "]}, "Ajax Amsterdam": {"Ger\u00f3nimo Rulli": ["12", "Torwart", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jay Gorter": ["16", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Diant Ramaj": ["-", "Torwart", "750 Tsd. \u20ac "], "Remko Pasveer ": ["22", "Torwart", "250 Tsd. \u20ac "], "Ahmetcan Kaplan ": ["13", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Jorrel Hato": ["57", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Owen Wijndal": ["5", "Linker Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Devyne Rensch": ["15", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Jorge S\u00e1nchez": ["19", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Edson \u00c1lvarez": ["4", "Defensives Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Silvano Vos": ["41", "Defensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Branco van den Boomen": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Kenneth Taylor": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Benjamin Tahirovic": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Kian Fitz-Jim ": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "1,30 Mio. \u20ac "], "Mohammed Kudus ": ["20", "Offensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Steven Berghuis  ": ["23", "Offensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Davy Klaassen": ["6", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Steven Bergwijn": ["7", "Linksau\u00dfen", "22,00 Mio. \u20ac "], "Carlos Borges": ["-", "Linksau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac  "], "Mohamed Daramy": ["30", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Amourricho van Axel Dongen ": ["-", "Linksau\u00dfen", "500 Tsd. \u20ac "], "Francisco Concei\u00e7\u00e3o": ["35", "Rechtsau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Brian Brobbey": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "]}, "Sporting Lissabon": {"Franco Israel": ["12", "Torwart", "2,50 Mio. \u20ac "], "Antonio Ad\u00e1n": ["1", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Diego Callai": ["41", "Torwart", " "], "Gon\u00e7alo In\u00e1cio": ["25", "Innenverteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Jerry St. Juste ": ["3", "Innenverteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Ousmane Diomande": ["26", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Sebasti\u00e1n Coates ": ["4", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Eduardo Quaresma": ["72", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Lu\u00eds Neto": ["13", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Matheus Reis": ["2", "Linker Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Nazinho": ["71", "Linker Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Ricardo Esgaio": ["47", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Gon\u00e7alo Esteves": ["46", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Hidemasa Morita": ["5", "Defensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Mateo Tanlongo": ["32", "Defensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "D\u00e1rio Essugo": ["14", "Defensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Eduardo Henrique": ["92", "Defensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Daniel Bragan\u00e7a": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Pedro Gon\u00e7alves": ["8", "Linksau\u00dfen", "32,00 Mio. \u20ac "], "Nuno Santos": ["11", "Linksau\u00dfen", "14,00 Mio. \u20ac "], "Jovane": ["77", "Linksau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Geny Catamo": ["21", "Linksau\u00dfen", "600 Tsd. \u20ac "], "Marcus Edwards": ["10", "Rechtsau\u00dfen", "30,00 Mio. \u20ac "], "Trinc\u00e3o": ["17", "Rechtsau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Issahaku Fatawu": ["18", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Rafael Camacho": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "1,80 Mio. \u20ac "], "Viktor Gy\u00f6keres": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "13,00 Mio. \u20ac "], "Paulinho": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "6,50 Mio. \u20ac "], "Chermiti": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Sevilla": {"Bono": ["13", "Torwart", "12,00 Mio. \u20ac "], "Marko Dmitrovi\u0107": ["1", "Torwart", "4,00 Mio. \u20ac "], "Alfonso Pastor": ["-", "Torwart", "250 Tsd. \u20ac "], "Lo\u00efc Bad\u00e9": ["22", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Tanguy Nianzou": ["14", "Innenverteidiger", "7,50 Mio. \u20ac "], "Marc\u00e3o": ["23", "Innenverteidiger", "7,50 Mio. \u20ac "], "Federico Gattoni": ["18", "Innenverteidiger", "5,50 Mio. \u20ac "], "Kike Salas": ["-", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Marcos Acu\u00f1a": ["19", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Adri\u00e0 Pedrosa": ["3", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Ludwig Augustinsson": ["-", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Gonzalo Montiel": ["2", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Jes\u00fas Navas ": ["16", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Nemanja Gudelj": ["6", "Defensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Fernando": ["20", "Defensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Djibril Sow": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "22,00 Mio. \u20ac "], "Joan Jord\u00e1n": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "\u00d3liver Torres": ["21", "Zentrales Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Ivan Rakitic": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Thomas Delaney": ["26", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "\u00d3scar Rodr\u00edguez": ["34", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Oussama Idrissi": ["28", "Linksau\u00dfen", "5,50 Mio. \u20ac "], "Papu G\u00f3mez": ["24", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Lucas Ocampos": ["5", "Rechtsau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Erik Lamela": ["17", "Rechtsau\u00dfen", "9,00 Mio. \u20ac "], "Tecatito": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Adnan Januzaj": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Suso": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Juanlu S\u00e1nchez": ["32", "Rechtsau\u00dfen", "800 Tsd. \u20ac "], "Youssef En-Nesyri": ["15", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Rafa Mir": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Iv\u00e1n Romero": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "800 Tsd. \u20ac "]}, "OGC Nizza": {"Kasper Schmeichel": ["1", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Marcin Bulka": ["90", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Teddy Boulhendi": ["77", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "Jean-Clair Todibo": ["25", "Innenverteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Youssouf Ndayishimiye ": ["55", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Dante ": ["4", "Innenverteidiger", "600 Tsd. \u20ac "], "Melvin Bard": ["26", "Linker Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Ayoub Amraoui": ["38", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Jordan Lotomba": ["23", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Youcef Atal": ["20", "Rechter Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Antoine Mendy": ["33", "Rechter Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Pablo Rosario": ["8", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Alexis Beka Beka": ["21", "Defensives Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac "], "Reda Belahyane": ["37", "Defensives Mittelfeld", "300 Tsd. \u20ac "], "Kh\u00e9phren Thuram": ["19", "Zentrales Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Hicham Boudaoui": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Morgan Sanson": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Daouda Traor\u00e9": ["39", "Rechtes Mittelfeld", "100 Tsd. \u20ac "], "Alexis Claude-Maurice": ["18", "Offensives Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac "], "Sofiane Diop": ["10", "Linksau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "J\u00e9r\u00e9mie Boga": ["7", "Linksau\u00dfen", "14,00 Mio. \u20ac "], "Billal Brahimi": ["14", "Linksau\u00dfen", "7,00 Mio. \u20ac "], "Badredine Bouanani": ["35", "Rechtsau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Terem Moffi": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Ga\u00ebtan Laborde": ["24", "Mittelst\u00fcrmer", "16,00 Mio. \u20ac "], "Evann Guessand": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "4,50 Mio. \u20ac "]}}, "3": {"Galatasaray": {"G\u00fcnay G\u00fcvenc": ["19", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Fernando Muslera ": ["1", "Torwart", "1,60 Mio. \u20ac "], "Jankat Yilmaz": ["50", "Torwart", "225 Tsd. \u20ac "], "Berk Balaban": ["98", "Torwart", "75 Tsd. \u20ac "], "Victor Nelsson": ["25", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Abd\u00fclkerim Bardakci": ["42", "Innenverteidiger", "6,50 Mio. \u20ac "], "Kaan Ayhan": ["23", "Innenverteidiger", "3,70 Mio. \u20ac "], "Emin Bayram": ["40", "Innenverteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Christian Luyindama ": ["-", "Innenverteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Alpaslan \u00d6zt\u00fcrk ": ["-", "Innenverteidiger", "550 Tsd. \u20ac "], "Metehan Baltaci": ["90", "Innenverteidiger", "175 Tsd. \u20ac "], "Angeli\u00f1o": ["3", "Linker Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Kazimcan Karatas": ["88", "Linker Verteidiger", "2,30 Mio. \u20ac "], "Sacha Boey": ["93", "Rechter Verteidiger", "16,00 Mio. \u20ac "], "L\u00e9o Dubois": ["2", "Rechter Verteidiger", "5,50 Mio. \u20ac "], "Lucas Torreira": ["34", "Defensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Baran Aksaka": ["63", "Defensives Mittelfeld", "100 Tsd. \u20ac "], "S\u00e9rgio Oliveira": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Kerem Demirbay ": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Fredrik Midtsj\u00f6": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Berkan Kutlu": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Hamza Akman": ["81", "Zentrales Mittelfeld", "450 Tsd. \u20ac "], "Nicol\u00f2 Zaniolo ": ["17", "Offensives Mittelfeld", "27,00 Mio. \u20ac "], "Olimpiu Morutan": ["80", "Offensives Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac "], "Kerem Akt\u00fcrkoglu": ["7", "Linksau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Baris Yilmaz": ["53", "Linksau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Caner Dogan": ["59", "Linksau\u00dfen", "50 Tsd. \u20ac "], "Wilfried Zaha": ["14", "Rechtsau\u00dfen", "22,00 Mio. \u20ac "], "Yunus Akg\u00fcn": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "7,00 Mio. \u20ac "], "Yusuf Demir": ["30", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Dries Mertens": ["10", "H\u00e4ngende Spitze", "3,00 Mio. \u20ac "], "Mauro Icardi": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "19,00 Mio. \u20ac "], "C\u00e9dric Bakambu": ["94", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Halil Dervisoglu": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Ogulcan Caglayan ": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "425 Tsd. \u20ac "]}, "FC Villarreal": {"Filip J\u00f6rgensen": ["13", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Pepe Reina": ["1", "Torwart", "700 Tsd. \u20ac "], "Matteo Gabbia": ["2", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Jorge Cuenca": ["5", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "A\u00efssa Mandi": ["23", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Ra\u00fal Albiol ": ["3", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Alfonso Pedraza": ["24", "Linker Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Alberto Moreno": ["18", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Juan Foyth ": ["8", "Rechter Verteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Kiko Femen\u00eda": ["2", "Rechter Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Ram\u00f3n Terrats": ["20", "Defensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "\u00c9tienne Capoue": ["6", "Defensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Francis Coquelin ": ["19", "Defensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Santi Comesa\u00f1a": ["4", "Zentrales Mittelfeld", "7,50 Mio. \u20ac "], "Dani Parejo": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Manu Trigueros": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "\u00c1lex Baena": ["16", "Offensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Denis Su\u00e1rez": ["12", "Offensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Ben Brereton D\u00edaz": ["9", "Linksau\u00dfen", "16,00 Mio. \u20ac "], "Y\u00e9remy Pino": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "40,00 Mio. \u20ac "], "Ilias Akhomach": ["27", "Rechtsau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Gerard Moreno": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac "], "Alexander S\u00f8rloth": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Luis Morales": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "]}, "Athletic Bilbao": {"Unai Sim\u00f3n": ["1", "Torwart", "25,00 Mio. \u20ac "], "Julen Agirrezabala": ["13", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "Yeray \u00c1lvarez": ["5", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Dani Vivian": ["3", "Innenverteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Aitor Paredes": ["31", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Yuri Berchiche": ["17", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Imanol Garc\u00eda de Alb\u00e9niz": ["-", "Linker Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "I\u00f1igo Lekue": ["15", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "\u00d3scar de Marcos": ["18", "Rechter Verteidiger", "1,80 Mio. \u20ac "], "Mikel Vesga": ["6", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Peru Nolaskoain": ["-", "Defensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "I\u00f1igo Ruiz de Galarreta": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Ander Herrera": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Dani Garc\u00eda": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Be\u00f1at Prados": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "600 Tsd. \u20ac "], "Oihan Sancet": ["8", "Offensives Mittelfeld", "30,00 Mio. \u20ac "], "Iker Muniain ": ["10", "Offensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "\u00c1lex Berenguer": ["7", "Linksau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Jon Morcillo": ["2", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Nico Serrano": ["-", "Linksau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Adu Ares": ["-", "Linksau\u00dfen", "500 Tsd. \u20ac "], "Nico Williams": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "30,00 Mio. \u20ac "], "I\u00f1aki Williams": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Asier Villalibre": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "], "Ra\u00fal Garc\u00eda": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "], "Gorka Guruzeta": ["12", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Javier Mart\u00f3n": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "300 Tsd. \u20ac "]}, "LOSC Lille": {"Lucas Chevalier": ["30", "Torwart", "10,00 Mio. \u20ac "], "Adam Jakubech": ["16", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Lisandru Olmeta": ["-", "Torwart", " "], "Tiago Djal\u00f3 ": ["3", "Innenverteidiger", "16,00 Mio. \u20ac "], "Leny Yoro": ["15", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Alexsandro": ["4", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Samuel Umtiti": ["14", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Gabriel Gudmundsson": ["5", "Linker Verteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Ismaily": ["31", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Bafod\u00e9 Diakit\u00e9": ["18", "Rechter Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Tiago Santos": ["22", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Akim Zedadka": ["13", "Rechter Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Benjamin Andr\u00e9": ["21", "Defensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Angel Gomes": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Carlos Baleba": ["35", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Yusuf Yazici": ["12", "Offensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "H\u00e1kon Arnar Haraldsson": ["7", "Offensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "R\u00e9my Cabella": ["10", "Offensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Alan Virginius": ["26", "Linksau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Aaron Malouda": ["-", "Linksau\u00dfen", " "], "Edon Zhegrova": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Adam Ounas": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "7,00 Mio. \u20ac "], "Jonathan David": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "60,00 Mio. \u20ac "], "Mohamed Bayo": ["27", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "]}, "Feyenoord Rotterdam": {"Justin Bijlow": ["1", "Torwart", "15,00 Mio. \u20ac "], "Timon Wellenreuther": ["22", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Kostas Lamprou": ["31", "Torwart", "350 Tsd. \u20ac "], "Lutsharel Geertruida": ["4", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "David Hancko": ["33", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Gernot Trauner  ": ["18", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Neraysho Kasanwirjo": ["28", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Thomas Beelen": ["21", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Ramon Hendriks": ["26", "Innenverteidiger", "750 Tsd. \u20ac "], "Quilindschy Hartman": ["5", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Marcos L\u00f3pez": ["15", "Linker Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Marcus Pedersen": ["2", "Rechter Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Mats Wieffer": ["20", "Defensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Ramiz Zerrouki": ["6", "Defensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Thomas van den Belt": ["16", "Defensives Mittelfeld", "2,30 Mio. \u20ac "], "Quinten Timber": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Antoni Milambo": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Calvin Stengs": ["10", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Ezequiel Bullaude": ["30", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Igor Paix\u00e3o": ["14", "Linksau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac "], "Javair\u00f4 Dilrosun": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Alireza Jahanbakhsh": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Patrik Walemark ": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Yankuba Minteh": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "2,00 Mio. \u20ac "], "Santiago Gimenez ": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Ayase Ueda": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Burnley": {"James Trafford": ["1", "Torwart", "15,00 Mio. \u20ac "], "Arijanet Muric": ["49", "Torwart", "12,00 Mio. \u20ac "], "Lawrence Vigouroux": ["29", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Denis Franchi": ["20", "Torwart", "250 Tsd. \u20ac "], "Jordan Beyer": ["5", "Innenverteidiger", "16,00 Mio. \u20ac "], "Hjalmar Ekdal": ["18", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Ameen Al-Dakhil": ["28", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Dara O'Shea": ["2", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "CJ Egan-Riley": ["6", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Charlie Taylor": ["3", "Linker Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Connor Roberts": ["14", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Vitinho": ["22", "Rechter Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Jack Cork ": ["4", "Defensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Josh Brownhill ": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Josh Cullen": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "13,00 Mio. \u20ac "], "Samuel Bastien": ["26", "Zentrales Mittelfeld", "1,80 Mio. \u20ac "], "Scott Twine": ["11", "Offensives Mittelfeld", "2,80 Mio. \u20ac "], "Anass Zaroury": ["19", "Linksau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Jacob Bruun Larsen": ["-", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Darko Churlinov": ["27", "Linksau\u00dfen", "2,20 Mio. \u20ac "], "Dara Costelloe": ["44", "Linksau\u00dfen", "300 Tsd. \u20ac "], "Nathan Redmond": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac "], "Benson Manuel Hedilazio": ["10", "Rechtsau\u00dfen", "7,00 Mio. \u20ac "], "J\u00f3hann Berg Gudmundsson": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "1,20 Mio. \u20ac "], "Luca Koleosho": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "1,00 Mio. \u20ac "], "Enock Agyei": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "800 Tsd. \u20ac "], "Wout Weghorst": ["13", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Zeki Amdouni": ["30", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Lyle Foster": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Michael Obafemi": ["45", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Jay Rodr\u00edguez": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "1,00 Mio. \u20ac "]}, "Borussia M\u00f6nchengladbach": {"Jonas Omlin ": ["1", "Torwart", "9,00 Mio. \u20ac "], "Jan Olschowsky": ["41", "Torwart", "800 Tsd. \u20ac "], "Tobias Sippel": ["21", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Moritz Nicolas": ["33", "Torwart", "350 Tsd. \u20ac "], "Maximilian Br\u00fcll": ["43", "Torwart", "75 Tsd. \u20ac "], "Nico Elvedi": ["30", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Maximilian W\u00f6ber": ["39", "Innenverteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Ko Itakura": ["3", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Marvin Friedrich": ["5", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Fabio Chiarodia": ["2", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Tony Jantschke": ["24", "Innenverteidiger", "600 Tsd. \u20ac "], "Mamadou Doucour\u00e9": ["4", "Innenverteidiger", "100 Tsd. \u20ac "], "Luca Netz": ["20", "Linker Verteidiger", "6,50 Mio. \u20ac "], "Lukas Ullrich": ["26", "Linker Verteidiger", "750 Tsd. \u20ac "], "Joe Scally": ["29", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Stefan Lainer ": ["18", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Simon Walde": ["45", "Rechter Verteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Julian Weigl": ["8", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Christoph Kramer ": ["23", "Defensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Manu Kon\u00e9 ": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Florian Neuhaus ": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Oscar Fraulo": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Rocco Reitz": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "800 Tsd. \u20ac "], "Hannes Wolf": ["11", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Robin Hack": ["25", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Yvandro Borges Sanches": ["38", "Linksau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Franck Honorat": ["9", "Rechtsau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac "], "Nathan Ngoumou": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Patrick Herrmann": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Alassane Plea": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Tomas Cvancara": ["31", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Grant-Leon Ranos": ["28", "Mittelst\u00fcrmer", "1,00 Mio. \u20ac "], "Semir Telalovic": ["48", "Mittelst\u00fcrmer", "350 Tsd. \u20ac "]}, "Red Bull Salzburg": {"Nico Mantl": ["1", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Alexander Schlager": ["24", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Jonas Krumrey": ["41", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Strahinja Pavlovic": ["31", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Oumar Solet": ["22", "Innenverteidiger", "17,00 Mio. \u20ac "], "Kamil Piatkowski": ["4", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Leandro Morgalla ": ["39", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Bryan Okoh ": ["5", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Samson Baidoo": ["6", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Lukas Wallner": ["55", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Aleksa Terzic": ["3", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Daouda Guindo ": ["29", "Linker Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Andreas Ulmer  ": ["17", "Linker Verteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Amar Dedic": ["70", "Rechter Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Lucas Gourna-Douath": ["27", "Defensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Mamady Diambou ": ["15", "Defensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Samson Tijani": ["44", "Defensives Mittelfeld", "800 Tsd. \u20ac "], "Maurits Kjaergaard": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "13,00 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00e1s Capaldo ": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Mads Bidstrup": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Justin Omoregie ": ["36", "Zentrales Mittelfeld", "800 Tsd. \u20ac "], "Moussa Kounfolo Yeo": ["49", "Zentrales Mittelfeld", "350 Tsd. \u20ac "], "Luka Sucic ": ["10", "Offensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Oscar Gloukh": ["30", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Dijon Kameri": ["8", "Offensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Amankwah Forson": ["32", "Offensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Fernando ": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Sekou Koita ": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Karim Konat\u00e9": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Roko Simic": ["23", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Petar Ratkov": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Dorgeles Nene": ["45", "Mittelst\u00fcrmer", "3,50 Mio. \u20ac "]}, "1.FC Union Berlin": {"Frederik R\u00f6nnow": ["1", "Torwart", "5,50 Mio. \u20ac "], "Alexander Schwolow": ["37", "Torwart", "900 Tsd. \u20ac "], "Jakob Busk": ["12", "Torwart", "250 Tsd. \u20ac "], "Yannic Stein": ["39", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Danilho Doekhi": ["5", "Innenverteidiger", "17,00 Mio. \u20ac "], "Diogo Leite": ["4", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Paul Jaeckel": ["3", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Robin Knoche": ["31", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Dominique Heintz": ["30", "Innenverteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Mathis Bruns": ["-", "Innenverteidiger", "100 Tsd. \u20ac "], "J\u00e9r\u00f4me Roussillon": ["26", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Josip Juranovic": ["18", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Christopher Trimmel ": ["28", "Rechter Verteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Rani Khedira": ["8", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Lucas Tousart": ["29", "Defensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Alex Kral": ["33", "Defensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Aljoscha Kemlein": ["36", "Defensives Mittelfeld", "250 Tsd. \u20ac "], "Janik Haberer": ["19", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "A\u00efssa La\u00efdouni": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e1s Sch\u00e4fer ": ["13", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Laurenz Dehl": ["38", "Rechtes Mittelfeld", "200 Tsd. \u20ac "], "Brenden Aaronson": ["7", "Offensives Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Milos Pantovic": ["32", "Offensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Tim Skarke": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "1,20 Mio. \u20ac "], "Sheraldo Becker": ["27", "H\u00e4ngende Spitze", "17,00 Mio. \u20ac "], "David Datro Fofana": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jordan": ["45", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Mikkel Kaufmann": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "2,70 Mio. \u20ac "], "Kevin Behrens": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Benedict Hollerbach": ["16", "Mittelst\u00fcrmer", "1,20 Mio. \u20ac "], "Malick Sanogo": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", " "]}, "Fenerbahce": {"Altay Bayindir": ["1", "Torwart", "11,00 Mio. \u20ac "], "Irfan Can Egribayat": ["70", "Torwart", "1,90 Mio. \u20ac "], "Furkan Aky\u00fcz": ["97", "Torwart", "50 Tsd. \u20ac "], "Rodrigo Bec\u00e3o": ["50", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Alexander Djiku  ": ["6", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Luan Peres ": ["14", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Samet Akaydin": ["3", "Innenverteidiger", "4,20 Mio. \u20ac "], "Gustavo Henrique ": ["-", "Innenverteidiger", "1,80 Mio. \u20ac "], "Serdar Aziz": ["4", "Innenverteidiger", "1,70 Mio. \u20ac "], "Emir Ortakaya ": ["65", "Innenverteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Yigit Efe Demir": ["94", "Innenverteidiger", "50 Tsd. \u20ac "], "Jayden Oosterwolde": ["24", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Cagtay Kurukalip ": ["-", "Linker Verteidiger", "100 Tsd. \u20ac "], "Ferdi Kadioglu": ["7", "Rechter Verteidiger", "17,00 Mio. \u20ac "], "Bright Osayi-Samuel": ["21", "Rechter Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Mert M\u00fcld\u00fcr": ["-", "Rechter Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Nazim Sangar\u00e9 ": ["30", "Rechter Verteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Willian Ar\u00e3o ": ["-", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Bartug Elmaz": ["28", "Defensives Mittelfeld", "300 Tsd. \u20ac "], "Yusuf Kocat\u00fcrk": ["69", "Defensives Mittelfeld", "50 Tsd. \u20ac "], "Miguel Crespo": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Miha Zajc": ["26", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Ismail Y\u00fcksek": ["80", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Mert Hakan Yandas  ": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Jin-ho Jo ": ["35", "Zentrales Mittelfeld", "50 Tsd. \u20ac  "], "Sebastian Szymanski": ["53", "Offensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Lincoln  ": ["18", "Offensives Mittelfeld", "5,50 Mio. \u20ac "], "Emre Demir ": ["25", "Offensives Mittelfeld", "1,30 Mio. \u20ac "], "Arda Cagdas ": ["-", "Offensives Mittelfeld", "50 Tsd. \u20ac "], "Ryan Kent": ["11", "Linksau\u00dfen", "9,00 Mio. \u20ac "], "Dusan Tadic": ["10", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Irfan Can Kahveci": ["17", "Rechtsau\u00dfen", "6,50 Mio. \u20ac "], "Emre Mor  ": ["99", "Rechtsau\u00dfen", "4,20 Mio. \u20ac "], "Burak Kapacak ": ["77", "Rechtsau\u00dfen", "900 Tsd. \u20ac "], "Michy Batshuayi": ["23", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Joshua King": ["15", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Edin Dzeko ": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Serdar Dursun ": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "1,70 Mio. \u20ac "], "Umut Nayir": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "1,50 Mio. \u20ac "], "Melih Bostan ": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "100 Tsd. \u20ac "], "Baris Sungur ": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "25 Tsd. \u20ac "]}, "SC Freiburg": {"Noah Atubolu": ["1", "Torwart", "3,50 Mio. \u20ac "], "Florian M\u00fcller": ["21", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Benjamin Uphoff": ["31", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Philipp Lienhart": ["3", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Matthias Ginter": ["28", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Kenneth Schmidt": ["4", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Keven Schlotterbeck": ["26", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Manuel Gulde": ["5", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Max Rosenfelder": ["37", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Christian G\u00fcnter ": ["30", "Linker Verteidiger", "7,50 Mio. \u20ac "], "Jordy Makengo ": ["33", "Linker Verteidiger", "350 Tsd. \u20ac "], "Kiliann Sildillia": ["25", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Lukas K\u00fcbler": ["17", "Rechter Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Yannik Keitel": ["14", "Defensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Nicolas H\u00f6fler ": ["27", "Defensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Maximilian Eggestein": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Merlin R\u00f6hl": ["34", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Daniel-Kofi Kyereh ": ["11", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Vincenzo Grifo": ["32", "Linksau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Noah Wei\u00dfhaupt": ["7", "Linksau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Ritsu Doan": ["42", "Rechtsau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Roland Sallai": ["22", "Rechtsau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac "], "Junior Adamu": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Michael Gregoritsch": ["38", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Lucas H\u00f6ler": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "]}, "Al-Hilal SFC": {"Mohammed Al-Owais": ["21", "Torwart", "550 Tsd. \u20ac "], "Habib Al-Wutaian": ["31", "Torwart", "75 Tsd. \u20ac "], "Abdullah Al-Mayouf": ["1", "Torwart", "50 Tsd. \u20ac "], "Kalidou Koulibaly": ["3", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Hyun-soo Jang ": ["20", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Ali Al-Boleahi": ["5", "Innenverteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Khalifah Al-Dawsari ": ["4", "Innenverteidiger", "225 Tsd. \u20ac "], "Muteb Al-Mufarrij ": ["32", "Innenverteidiger", "200 Tsd. \u20ac "], "Mohammed Jahfali": ["70", "Innenverteidiger", "100 Tsd. \u20ac "], "Mohammed Al-Khaibari": ["67", "Innenverteidiger", "50 Tsd. \u20ac "], "Yasser Al-Shahrani": ["12", "Linker Verteidiger", "1,30 Mio. \u20ac "], "Abdulrahman Al-Obaid": ["-", "Linker Verteidiger", "125 Tsd. \u20ac "], "Saud Abdulhamid": ["66", "Rechter Verteidiger", "2,80 Mio. \u20ac "], "Mohammed Al-Burayk": ["2", "Rechter Verteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Hamad Al-Yami": ["88", "Rechter Verteidiger", "150 Tsd. \u20ac "], "R\u00faben Neves": ["8", "Defensives Mittelfeld", "40,00 Mio. \u20ac "], "Abdulelah Al-Malki": ["26", "Defensives Mittelfeld", "600 Tsd. \u20ac "], "Sergej Milinkovi\u0107-Savi\u0107": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "50,00 Mio. \u20ac "], "Mohamed Kanno": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Nasser Al-Dawsari": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "650 Tsd. \u20ac "], "Salman Al-Faraj ": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Musab Al-Juwayr": ["43", "Zentrales Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Saad Al-Nasser": ["44", "Offensives Mittelfeld", "250 Tsd. \u20ac "], "Michael": ["96", "Linksau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Salem Al-Dawsari": ["29", "Linksau\u00dfen", "1,70 Mio. \u20ac "], "Mohammed Al-Qahtani": ["56", "Linksau\u00dfen", "150 Tsd. \u20ac "], "Malcom": ["77", "Rechtsau\u00dfen", "30,00 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9 Carrillo": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "2,20 Mio. \u20ac "], "Moussa Marega": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Saleh Al-Shehri": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "650 Tsd. \u20ac "], "Abdullah Al-Hamdan": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "200 Tsd. \u20ac "], "Abdullah Radif": ["49", "Mittelst\u00fcrmer", "175 Tsd. \u20ac "]}, "SE Palmeiras S\u00e3o Paulo": {"Weverton": ["21", "Torwart", "2,50 Mio. \u20ac  "], "Kaique": ["51", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac  "], "Marcelo Lomba": ["42", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac  "], "Mateus": ["24", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Gustavo G\u00f3mez ": ["15", "Innenverteidiger", "8,50 Mio. \u20ac  "], "Murilo": ["26", "Innenverteidiger", "8,50 Mio. \u20ac  "], "Luan": ["13", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Naves": ["34", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac  "], "Michel": ["33", "Innenverteidiger", "700 Tsd. \u20ac "], "Joaqu\u00edn Piquerez": ["22", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac  "], "Vanderlan": ["6", "Linker Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac  "], "Mayke": ["12", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Garcia": ["32", "Rechter Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac  "], "Marcos Rocha": ["2", "Rechter Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac  "], "Fabinho": ["35", "Defensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac  "], "Jailson": ["30", "Defensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac  "], "Gabriel Menino": ["25", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac  "], "Z\u00e9 Rafael": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac  "], "Richard R\u00edos": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac  "], "Eduard Atuesta ": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Raphael Veiga": ["23", "Offensives Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac  "], "Luis Guilherme": ["31", "Offensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac  "], "Jhon Jhon": ["40", "Offensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac  "], "Dudu": ["7", "Linksau\u00dfen", "9,00 Mio. \u20ac  "], "Breno Lopes": ["19", "Linksau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac  "], "Kevin": ["37", "Linksau\u00dfen", "1,00 Mio. \u20ac "], "Artur": ["14", "Rechtsau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac  "], "Gabriel Silva": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Endrick": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac  "], "Rony": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "13,00 Mio. \u20ac  "], "Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac  "], "Daniel Silva": ["39", "Mittelst\u00fcrmer", "800 Tsd. \u20ac  "], "Fabr\u00edcio": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "50 Tsd. \u20ac "]}, "Flamengo Rio de Janeiro": {"Agust\u00edn Rossi": ["17", "Torwart", "6,00 Mio. \u20ac "], "Matheus Cunha": ["25", "Torwart", "3,00 Mio. \u20ac  "], "Santos": ["1", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Kau\u00e3 Santos": ["24", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "L\u00e9o Pereira": ["4", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac  "], "Fabr\u00edcio Bruno": ["15", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac  "], "Pablo": ["30", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Gabriel Noga ": ["41", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Rodrigo Caio": ["3", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac  "], "David Luiz": ["23", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac  "], "Cleiton": ["33", "Innenverteidiger", "250 Tsd. \u20ac  "], "Ayrton Lucas": ["6", "Linker Verteidiger", "9,00 Mio. \u20ac  "], "Filipe Lu\u00eds": ["16", "Linker Verteidiger", "300 Tsd. \u20ac  "], "Matheuzinho": ["34", "Rechter Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac  "], "Wesley": ["43", "Rechter Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac  "], "Guillermo Varela": ["2", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Allan": ["21", "Defensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac  "], "Erick Pulgar": ["5", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac  "], "Thiago Maia": ["8", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac  "], "Igor Jesus": ["48", "Defensives Mittelfeld", "150 Tsd. \u20ac  "], "Gerson": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac  "], "Victor Hugo": ["29", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac  "], "Giorgian de Arrascaeta": ["14", "Offensives Mittelfeld", "17,00 Mio. \u20ac  "], "\u00c9verton Ribeiro ": ["7", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac  "], "Everton": ["11", "Linksau\u00dfen", "9,00 Mio. \u20ac  "], "Bruno Henrique": ["27", "Linksau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac  "], "Luiz Ara\u00fajo": ["22", "Rechtsau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Pedro": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "22,00 Mio. \u20ac  "], "Gabriel Barbosa": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "20,00 Mio. \u20ac  "], "Andr\u00e9 Luiz": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "150 Tsd. \u20ac  "]}, "RC Lens": {"Brice Samba ": ["30", "Torwart", "13,00 Mio. \u20ac "], "Wuilker Fari\u00f1ez": ["1", "Torwart", "3,50 Mio. \u20ac "], "Jean-Louis Leca": ["16", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Yannick Pandor": ["40", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "Kevin Danso": ["4", "Innenverteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Facundo Medina": ["14", "Innenverteidiger", "22,00 Mio. \u20ac "], "Jonathan Gradit": ["24", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Abdukodir Khusanov": ["25", "Innenverteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Deiver Machado": ["3", "Linker Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Massadio Haidara": ["21", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Julien Le Cardinal": ["26", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Salis Abdul Samed": ["6", "Defensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Stijn Spierings": ["5", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Lukasz Poreba": ["13", "Defensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Andy Diouf": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Neil El Aynaoui ": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "700 Tsd. \u20ac "], "Mamadou Camara": ["38", "Zentrales Mittelfeld", "250 Tsd. \u20ac "], "Przemyslaw Frankowski": ["29", "Rechtes Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Jimmy Cabot ": ["19", "Rechtes Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Angelo Fulgini": ["20", "Offensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "David Costa": ["10", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Adrien Thomasson": ["28", "Offensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Nolan Bonte": ["37", "Offensives Mittelfeld", "100 Tsd. \u20ac "], "Ayanda Sishuba": ["32", "Offensives Mittelfeld", " "], "\u00d3scar Cort\u00e9s": ["15", "Rechtsau\u00dfen", "4,20 Mio. \u20ac "], "Morgan Guilavogui": ["27", "Rechtsau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Florian Sotoca": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Wesley Sa\u00efd": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Ibrahima Bald\u00e9": ["36", "Mittelst\u00fcrmer", "400 Tsd. \u20ac "]}, "PSV Eindhoven": {"Walter Ben\u00edtez": ["1", "Torwart", "12,00 Mio. \u20ac "], "Jo\u00ebl Drommel": ["16", "Torwart", "2,50 Mio. \u20ac "], "Boy Waterman": ["24", "Torwart", "75 Tsd. \u20ac "], "Olivier Boscagli": ["18", "Innenverteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Armando Obispo ": ["4", "Innenverteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9 Ramalho": ["5", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Mauro J\u00fanior ": ["17", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Patrick van Aanholt": ["30", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Fredrik Oppegard": ["35", "Linker Verteidiger", "650 Tsd. \u20ac "], "Jordan Teze": ["3", "Rechter Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Shurandy Sambo": ["2", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Phillipp Mwene": ["29", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Ibrahim Sangar\u00e9": ["6", "Defensives Mittelfeld", "35,00 Mio. \u20ac "], "Joey Veerman": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Guus Til": ["20", "Offensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Ismael Saibari": ["34", "Offensives Mittelfeld", "2,30 Mio. \u20ac "], "Isaac Babadi": ["26", "Offensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Noa Lang": ["7", "Linksau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Johan Bakayoko": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac "], "Anwar El Ghazi": ["21", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Ricardo Pepi": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Luuk de Jong ": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Yorbe Vertessen": ["32", "Mittelst\u00fcrmer", "3,80 Mio. \u20ac "]}, "US Sassuolo": {"Alessio Cragno": ["-", "Torwart", "3,00 Mio. \u20ac "], "Andrea Consigli": ["47", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Gianluca Pegolo": ["-", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Mattia Viti": ["-", "Innenverteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Martin Erlic": ["28", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Ruan Tressoldi": ["44", "Innenverteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Ryan Flamingo": ["-", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Gian Marco Ferrari ": ["13", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Kevin Miranda": ["22", "Innenverteidiger", "125 Tsd. \u20ac "], "Mat\u00edas Vi\u00f1a": ["-", "Linker Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Jeremy Toljan": ["22", "Rechter Verteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Filippo Missori": ["-", "Rechter Verteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Maxime L\u00f3pez": ["27", "Defensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Matheus Henrique": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Daniel Boloca": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Pedro Obiang": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "800 Tsd. \u20ac "], "Yeferson Paz": ["-", "Rechtes Mittelfeld", "450 Tsd. \u20ac "], "Nedim Bajrami": ["20", "Offensives Mittelfeld", "7,50 Mio. \u20ac "], "Kristian Thorstvedt ": ["42", "Offensives Mittelfeld", "7,50 Mio. \u20ac "], "Cristian Volpato": ["-", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Armand Laurient\u00e9": ["45", "Linksau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Emil Konradsen Ceide": ["15", "Linksau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Domenico Berardi": ["10", "Rechtsau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Andrea Pinamonti": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "], "Agust\u00edn \u00c1lvarez ": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Samuele Mulattieri": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "4,50 Mio. \u20ac "], "Janis Antiste": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "], "Gr\u00e9goire Defrel": ["92", "Mittelst\u00fcrmer", "1,50 Mio. \u20ac "]}, "Udinese Calcio": {"Marco Silvestri": ["1", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "Daniele Padelli": ["93", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Edoardo Piana": ["99", "Torwart", "50 Tsd. \u20ac "], "Nehu\u00e9n P\u00e9rez": ["18", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Jaka Bijol": ["29", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Enzo Ebosse": ["23", "Innenverteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Adam Masina": ["3", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Christian Kabasele": ["27", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "James Abankwah": ["14", "Innenverteidiger", "300 Tsd. \u20ac "], "Axel Guessand": ["5", "Innenverteidiger", "250 Tsd. \u20ac "], "Hassane Kamara": ["12", "Linker Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Jordan Zemura": ["33", "Linker Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Festy Ebosele": ["2", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Kingsley Ehizibue ": ["19", "Rechter Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Jo\u00e3o Ferreira": ["-", "Rechter Verteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Walace": ["11", "Defensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Etienne Camara": ["21", "Defensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Lazar Samard\u017ei\u0107": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Sandi Lovric": ["4", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Oier Zarraga": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Domingos Quina": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "1,80 Mio. \u20ac "], "Marco Ballarini": ["25", "Zentrales Mittelfeld", "125 Tsd. \u20ac "], "Simone Pafundi": ["80", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Florian Thauvin": ["26", "Rechtsau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Beto": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Gerard Deulofeu ": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Brenner": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Lorenzo Lucca": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Isaac Success": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Vivaldo": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "500 Tsd. \u20ac "]}, "FC Turin": {"Vanja Milinkovi\u0107-Savi\u0107 ": ["32", "Torwart", "3,50 Mio. \u20ac "], "Mihai Popa": ["-", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Etrit Berisha": ["1", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Luca Gemello": ["89", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Matteo Fiorenza": ["73", "Torwart", "50 Tsd. \u20ac "], "Perr Schuurs": ["3", "Innenverteidiger", "25,00 Mio. \u20ac "], "Alessandro Buongiorno": ["4", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "David Zima": ["6", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Ricardo Rodr\u00edguez ": ["13", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Koffi Djidji ": ["26", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Stephane Singo": ["17", "Rechter Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Raoul Bellanova": ["19", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "M\u00ebrgim Vojvoda": ["27", "Rechter Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Samuele Ricci": ["28", "Defensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Adrien Tam\u00e8ze": ["61", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Ivan Ilic": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "19,00 Mio. \u20ac "], "Emirhan Ilkhan": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Karol Linetty ": ["77", "Zentrales Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Gvidas Gineitis": ["66", "Zentrales Mittelfeld", "900 Tsd. \u20ac "], "Brian Bayeye": ["2", "Rechtes Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Simone Verdi": ["-", "Offensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Nemanja Radonjic": ["10", "Linksau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Yann Karamoh": ["7", "Linksau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Demba Seck": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "2,70 Mio. \u20ac "], "Antonio Sanabria": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Pietro Pellegri": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "3,50 Mio. \u20ac "]}, "Al-Nassr FC": {"David Ospina ": ["25", "Torwart", "3,00 Mio. \u20ac "], "Nawaf Al-Aqidi": ["44", "Torwart", "600 Tsd. \u20ac "], "Amin Al-Bukhari": ["1", "Torwart", "75 Tsd. \u20ac "], "Waleed Abdullah": ["33", "Torwart", "25 Tsd. \u20ac "], "Raed Ozaybi": ["-", "Torwart", " "], "Abdulelah Al-Amri": ["5", "Innenverteidiger", "1,30 Mio. \u20ac "], "Abdullah Madu": ["3", "Innenverteidiger", "700 Tsd. \u20ac "], "Ali Lajami": ["78", "Innenverteidiger", "550 Tsd. \u20ac "], "Mohammed Al-Fatil": ["4", "Innenverteidiger", "100 Tsd. \u20ac "], "Ghislain Konan": ["13", "Linker Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Alex Telles": ["15", "Linker Verteidiger", "7,50 Mio. \u20ac "], "Mansour Al-Shammari": ["24", "Linker Verteidiger", "50 Tsd. \u20ac "], "Sultan Al-Ghannam": ["2", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Nawaf Al-Boushal": ["12", "Rechter Verteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Marcelo Brozovic": ["77", "Defensives Mittelfeld", "25,00 Mio. \u20ac "], "Abdullah Al-Khaibari": ["17", "Defensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Ali Al-Hassan": ["19", "Defensives Mittelfeld", "450 Tsd. \u20ac "], "Mukhtar Ali": ["21", "Defensives Mittelfeld", "325 Tsd. \u20ac "], "Seko Fofana": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "32,00 Mio. \u20ac "], "Abdulmajeed Al-Sulaiheem": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "850 Tsd. \u20ac "], "Talisca": ["94", "Offensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Pity Mart\u00ednez ": ["10", "Offensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Sami Al-Najei": ["14", "Offensives Mittelfeld", "1,40 Mio. \u20ac "], "Sadio Man\u00e9": ["10", "Linksau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Abdulrahman Ghareeb": ["29", "Linksau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Jaloliddin Masharipov": ["77", "Linksau\u00dfen", "2,00 Mio. \u20ac "], "Khalid Al-Ghannam": ["11", "Linksau\u00dfen", "600 Tsd. \u20ac "], "Ayman Yahya": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "600 Tsd. \u20ac "], "Cristiano Ronaldo ": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "15,00 Mio. \u20ac "], "Abdulfattah Adam": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "250 Tsd. \u20ac "], "Mohammed Maran": ["16", "Mittelst\u00fcrmer", "200 Tsd. \u20ac "]}, "Zenit St. Petersburg": {"Denis Adamov": ["16", "Torwart", "900 Tsd. \u20ac "], "Mikhail Kerzhakov": ["41", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Aleksandr Vasyutin": ["1", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Strahinja Erakovic": ["25", "Innenverteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Robert Renan": ["77", "Innenverteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Rodrig\u00e3o  ": ["55", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Dmitriy Chistyakov": ["2", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Nuraly Alip": ["28", "Innenverteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Douglas Santos ": ["3", "Linker Verteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Danil Krugovoy": ["4", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Vyacheslav Karavaev": ["15", "Rechter Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "M\u00e1rio Fernandes": ["6", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Wilmar Barrios ": ["5", "Defensives Mittelfeld", "18,00 Mio. \u20ac "], "Du Queiroz": ["37", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac  "], "Dmitriy Vasiljev": ["79", "Defensives Mittelfeld", "125 Tsd. \u20ac "], "Wendel": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "24,00 Mio. \u20ac "], "Aleksandr Kovalenko": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "2,80 Mio. \u20ac "], "Claudinho": ["11", "Offensives Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Aleksandr Erokhin": ["21", "Offensives Mittelfeld", "700 Tsd. \u20ac "], "Andrey Mostovoy": ["17", "Linksau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Gustavo Mantuan": ["31", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Zelimkhan Bakaev": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Aleksey Sutormin": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "1,80 Mio. \u20ac "], "Ivan Sergeev": ["33", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Mateo Cassierra": ["30", "Mittelst\u00fcrmer", "3,50 Mio. \u20ac "]}, "FC Valencia": {"Giorgi Mamardashvili": ["25", "Torwart", "25,00 Mio. \u20ac "], "Jaume Dom\u00e9nech": ["1", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Cristian Rivero": ["13", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Mouctar Diakhaby": ["12", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Cenk \u00d6zkacar": ["15", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Eray C\u00f6mert": ["24", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Gabriel Paulista": ["5", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Cristhian Mosquera": ["33", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Gay\u00e0 ": ["14", "Linker Verteidiger", "30,00 Mio. \u20ac "], "Jes\u00fas V\u00e1zquez": ["21", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Thierry Correia": ["12", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Dimitri Foulquier": ["20", "Rechter Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Hugo Guillam\u00f3n": ["6", "Defensives Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Uros Racic": ["19", "Defensives Mittelfeld", "6,50 Mio. \u20ac "], "Pepelu": ["16", "Defensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9 Almeida": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "20,00 Mio. \u20ac "], "Javi Guerra": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Koba Koindredi": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Samu Castillejo": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Fran P\u00e9rez": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "500 Tsd. \u20ac "], "Hugo Duro": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Marcos Andr\u00e9": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "], "Diego L\u00f3pez": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "1,50 Mio. \u20ac "], "Alberto Mar\u00ed": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "800 Tsd. \u20ac "]}, "FC Bologna": {"Lukasz Skorupski": ["28", "Torwart", "3,50 Mio. \u20ac "], "Federico Ravaglia": ["34", "Torwart", "450 Tsd. \u20ac "], "Nicola Bagnolini": ["23", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Jhon Lucum\u00ed": ["26", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Sam Beukema": ["31", "Innenverteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Joaqu\u00edn Sosa": ["4", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Adama Soumaoro ": ["5", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Kevin Bonifazi": ["14", "Innenverteidiger", "2,80 Mio. \u20ac "], "Wisdom Amey": ["66", "Innenverteidiger", "700 Tsd. \u20ac "], "Charalampos Lykogiannis": ["22", "Linker Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Stefan Posch": ["3", "Rechter Verteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Lorenzo De Silvestri": ["29", "Rechter Verteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Jerdy Schouten": ["30", "Defensives Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Nikola Moro": ["6", "Defensives Mittelfeld", "6,50 Mio. \u20ac "], "Oussama El Azzouzi": ["17", "Defensives Mittelfeld", "800 Tsd. \u20ac "], "Kacper Urbanski": ["-", "Defensives Mittelfeld", "600 Tsd. \u20ac "], "Nicol\u00e1s Dom\u00ednguez": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "17,00 Mio. \u20ac "], "Lewis Ferguson": ["19", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Michel Aebischer": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Niklas Pyyhti\u00e4": ["25", "Zentrales Mittelfeld", "600 Tsd. \u20ac "], "Andri Fannar Baldursson": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Kingsley Michael": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "250 Tsd. \u20ac "], "Musa Barrow": ["99", "Linksau\u00dfen", "11,00 Mio. \u20ac "], "Gianmarco Cangiano": ["-", "Linksau\u00dfen", "650 Tsd. \u20ac "], "Riccardo Orsolini ": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Emanuel Vignato": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "2,00 Mio. \u20ac "], "Orji Okwonkwo ": ["-", "Rechtsau\u00dfen", " "], "Joshua Zirkzee": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Sydney van Hooijdonk": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Marko Arnautovic": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Antonio Raimondo": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "800 Tsd. \u20ac "]}, "Shakhtar Donetsk": {"Anatoliy Trubin": ["1", "Torwart", "22,00 Mio. \u20ac "], "Dmytro Riznyk": ["31", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Tymur Puzankov": ["12", "Torwart", "50 Tsd. \u20ac "], "Mykola Matvienko": ["22", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Valeriy Bondar ": ["5", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Yaroslav Rakitskyi ": ["44", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Stav Lemkin": ["3", "Innenverteidiger", "700 Tsd. \u20ac "], "Dmytro Chygrynskyi": ["-", "Innenverteidiger", "200 Tsd. \u20ac "], "Maryan Faryna": ["28", "Innenverteidiger", "200 Tsd. \u20ac "], "Eduard Kozik": ["32", "Innenverteidiger", "200 Tsd. \u20ac "], "Viktor Kornienko ": ["99", "Linker Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Pedrinho": ["23", "Linker Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Yukhym Konoplya": ["26", "Rechter Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Giorgi Gocholeishvili": ["13", "Rechter Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Lucas Taylor ": ["23", "Rechter Verteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Taras Stepanenko ": ["6", "Defensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Denil Castillo": ["4", "Defensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Dmytro Kryskiv": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Yegor Nazaryna": ["29", "Zentrales Mittelfeld", "1,20 Mio. \u20ac "], "Georgiy Sudakov ": ["10", "Offensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Artem Bondarenko ": ["21", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Andriy Totovytskyi": ["-", "Offensives Mittelfeld", "700 Tsd. \u20ac "], "Oleg Ocheretko": ["27", "Offensives Mittelfeld", "700 Tsd. \u20ac "], "Ivan Petryak ": ["34", "Linksau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Newerton": ["39", "Linksau\u00dfen", "1,20 Mio. \u20ac  "], "Eguinaldo": ["7", "Linksau\u00dfen", "900 Tsd. \u20ac  "], "Dmytro Topalov": ["20", "Linksau\u00dfen", "800 Tsd. \u20ac "], "Khusrav Toirov": ["77", "Linksau\u00dfen", "300 Tsd. \u20ac "], "Tet\u00ea": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "25,00 Mio. \u20ac "], "Oleksandr Zubkov": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Oleksiy Kashchuk": ["90", "Rechtsau\u00dfen", "1,80 Mio. \u20ac "], "Maryan Shved": ["9", "Rechtsau\u00dfen", "1,20 Mio. \u20ac "], "Lassina Traor\u00e9": ["2", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Danylo Sikan": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Kevin Kelsy": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "1,20 Mio. \u20ac "], "Bogdan Viunnyk": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "500 Tsd. \u20ac "]}, "FC Br\u00fcgge": {"Simon Mignolet": ["22", "Torwart", "3,20 Mio. \u20ac "], "Josef Bursik ": ["21", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Nordin Jackers": ["29", "Torwart", "450 Tsd. \u20ac "], "Nick Shinton": ["33", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Brandon Mechele": ["44", "Innenverteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Jorne Spileers": ["58", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Joel Ord\u00f3\u00f1ez": ["4", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Dedryck Boyata": ["28", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Bjorn Meijer ": ["14", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Faitout Maouassa": ["-", "Linker Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Maxim De Cuyper ": ["55", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Kyriani Sabbe": ["64", "Rechter Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Denis Odoi": ["6", "Rechter Verteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Raphael Onyedika": ["15", "Defensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Mats Rits": ["26", "Defensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "\u00c9der Balanta": ["-", "Defensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Owen Otasowie": ["-", "Defensives Mittelfeld", "300 Tsd. \u20ac "], "Hugo Vetlesen": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Casper Nielsen": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "6,50 Mio. \u20ac "], "Shion Homma": ["62", "Linkes Mittelfeld", "700 Tsd. \u20ac "], "Hans Vanaken ": ["20", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Philip Zinckernagel": ["77", "Offensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Cisse Sandra": ["98", "Offensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Michal Skoras": ["8", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Antonio Nusa": ["32", "Linksau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Andreas Skov Olsen": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "14,00 Mio. \u20ac "], "Tajon Buchanan": ["17", "Rechtsau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac "], "Kamal Sowah": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Chemsdine Talbi ": ["68", "Rechtsau\u00dfen", "1,20 Mio. \u20ac "], "Ferran Jutgl\u00e0 ": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Roman Yaremchuk ": ["70", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Igor Thiago": ["99", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Romeo Vermant": ["76", "Mittelst\u00fcrmer", "900 Tsd. \u20ac "], "V\u00edctor Barber\u00e1": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "500 Tsd. \u20ac "]}}, "4": {"Celta Vigo": {"Agust\u00edn Marches\u00edn ": ["1", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Iv\u00e1n Villar": ["13", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Joseph Aidoo": ["15", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Unai N\u00fa\u00f1ez": ["4", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "\u00d3scar Mingueza": ["3", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Font\u00e1n": ["5", "Innenverteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Carlos Dom\u00ednguez": ["12", "Innenverteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Manu S\u00e1nchez": ["22", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Sergio Carreira": ["21", "Rechter Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Kevin V\u00e1zquez": ["20", "Rechter Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Renato Tapia": ["14", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Gabri Veiga": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "30,00 Mio. \u20ac "], "Fran Beltr\u00e1n": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Luca de la Torre": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Carlos Dotor": ["12", "Zentrales Mittelfeld", "700 Tsd. \u20ac "], "Williot Swedberg": ["19", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Miguel Baeza": ["16", "Offensives Mittelfeld", "900 Tsd. \u20ac "], "Jonathan Bamba": ["17", "Linksau\u00dfen", "20,00 Mio. \u20ac "], "Franco Cervi": ["11", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Carles P\u00e9rez": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "J\u00f6rgen Strand Larsen": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "11,00 Mio. \u20ac "], "Iago Aspas": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Gon\u00e7alo Paci\u00eancia": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Miguel Rodr\u00edguez": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "1,00 Mio. \u20ac "]}, "VfB Stuttgart": {"Alexander N\u00fcbel": ["33", "Torwart", "8,00 Mio. \u20ac "], "Fabian Bredlow": ["1", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Dennis Seimen": ["41", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Florian Schock": ["42", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Konstantinos Mavropanos": ["5", "Innenverteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Hiroki Ito": ["21", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Waldemar Anton": ["2", "Innenverteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Dan-Axel Zagadou": ["23", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Clinton Mola": ["35", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Borna Sosa": ["24", "Linker Verteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Maximilian Mittelst\u00e4dt ": ["7", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Josha Vagnoman": ["4", "Rechter Verteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Pascal Stenzel": ["15", "Rechter Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Wataru Endo ": ["3", "Defensives Mittelfeld", "6,50 Mio. \u20ac "], "Atakan Karazor": ["16", "Defensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Enzo Millot": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Nikolas Nartey ": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Roberto Massimo": ["32", "Rechtes Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Woo-yeong Jeong": ["10", "Offensives Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Lilian Egloff": ["25", "Offensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Genki Haraguchi": ["17", "Offensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Laurin Ulrich": ["36", "Offensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Momo Ciss\u00e9": ["29", "Linksau\u00dfen", "25 Tsd. \u20ac "], "Silas": ["14", "Rechtsau\u00dfen", "8,00 Mio. \u20ac "], "Gil Dias": ["31", "Rechtsau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Chris F\u00fchrich": ["27", "H\u00e4ngende Spitze", "4,00 Mio. \u20ac "], "Jamie Leweling": ["18", "H\u00e4ngende Spitze", "3,00 Mio. \u20ac "], "Serhou Guirassy": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "14,00 Mio. \u20ac "], "Deniz Undav": ["26", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Luca Pfeiffer": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "1,70 Mio. \u20ac "], "Thomas Kastanaras ": ["22", "Mittelst\u00fcrmer", "700 Tsd. \u20ac "], "Mohamed Sankoh": ["44", "Mittelst\u00fcrmer", "700 Tsd. \u20ac "], "Jovan Milosevic": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "500 Tsd. \u20ac "]}, "CA Osasuna": {"Sergio Herrera": ["1", "Torwart", "8,00 Mio. \u20ac "], "Aitor Fern\u00e1ndez": ["25", "Torwart", "3,00 Mio. \u20ac "], "David Garc\u00eda ": ["5", "Innenverteidiger", "20,00 Mio. \u20ac "], "Alejandro Catena": ["12", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Unai Garc\u00eda": ["4", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Jorge Herrando": ["-", "Innenverteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Johan Mojica": ["22", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Juan Cruz": ["3", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Nacho Vidal": ["2", "Rechter Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Rub\u00e9n Pe\u00f1a": ["15", "Rechter Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Jes\u00fas Areso": ["-", "Rechter Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Lucas Torr\u00f3": ["6", "Defensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Jon Moncayola": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Darko Brasanac ": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Pablo Ib\u00e1\u00f1ez": ["19", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Aimar Oroz": ["10", "Offensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Javi Mart\u00ednez": ["-", "Offensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Moi G\u00f3mez": ["16", "Linksau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac "], "Rub\u00e9n Garc\u00eda": ["14", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Manuel Arn\u00e1iz": ["-", "Linksau\u00dfen", "3,20 Mio. \u20ac "], "Kike Barja": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Chimy \u00c1vila": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Ante Budimir": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Kike Garc\u00eda": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "1,80 Mio. \u20ac "]}, "SC Braga": {"Matheus": ["1", "Torwart", "6,00 Mio. \u20ac "], "Lukas Hornicek": ["91", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac "], "Tiago S\u00e1": ["12", "Torwart", "800 Tsd. \u20ac "], "Tormena": ["3", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Sikou Niakat\u00e9": ["4", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Paulo Oliveira": ["15", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Serdar Saatci": ["5", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Fonte": ["6", "Innenverteidiger", "600 Tsd. \u20ac "], "Cristi\u00e1n Borja": ["26", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Adri\u00e1n Mar\u00edn": ["-", "Linker Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "V\u00edctor G\u00f3mez": ["-", "Rechter Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Fabiano Silva": ["-", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Joe Mendes": ["17", "Rechter Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Al-Musrati": ["8", "Defensives Mittelfeld", "16,00 Mio. \u20ac "], "Vitor Carvalho": ["-", "Defensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Andr\u00e9 Horta": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Rodrigo Zalazar": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Castro": ["88", "Zentrales Mittelfeld", "200 Tsd. \u20ac "], "Pizzi": ["22", "Offensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Lucas Piazon": ["-", "Offensives Mittelfeld", "1,60 Mio. \u20ac  "], "Ricardo Horta ": ["21", "Linksau\u00dfen", "20,00 Mio. \u20ac "], "Bruma": ["27", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Roger": ["11", "Linksau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "\u00c1lvaro Djal\u00f3": ["14", "Linksau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Rony Lopes": ["20", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Rodrigo Gomes": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Hern\u00e2ni": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "500 Tsd. \u20ac "], "Abel Ruiz": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "14,00 Mio. \u20ac "], "Simon Banza": ["23", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "]}, "KRC Genk": {"Maarten Vandevoordt": ["26", "Torwart", "9,00 Mio. \u20ac "], "Hendrik Van Crombrugge": ["1", "Torwart", "2,50 Mio. \u20ac "], "Tobe Leysen": ["40", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Vic Chambaere": ["30", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Mike Penders": ["41", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "Mark McKenzie": ["2", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Carlos Cuesta": ["46", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Mujaid Sadick": ["3", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Gerardo Arteaga": ["5", "Linker Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Joris Kayembe": ["18", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Daniel Mu\u00f1oz": ["23", "Rechter Verteidiger", "9,00 Mio. \u20ac "], "Angelo Preciado": ["77", "Rechter Verteidiger", "3,30 Mio. \u20ac "], "Aziz Ouattara": ["4", "Defensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Ibrahima Sory Bangoura": ["70", "Defensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Bryan Heynen  ": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "11,00 Mio. \u20ac "], "Patrik Hrosovsky": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Mat\u00edas Galarza": ["25", "Zentrales Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Bilal El Khannouss": ["34", "Offensives Mittelfeld", "13,00 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00e1s Castro": ["10", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Anouar Ait El Hadj": ["19", "Offensives Mittelfeld", "1,70 Mio. \u20ac "], "Mike Tr\u00e9sor": ["11", "Linksau\u00dfen", "15,00 Mio. \u20ac "], "Luca Oyen": ["24", "Linksau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Alieu Fadera": ["7", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Joseph Paintsil": ["28", "Rechtsau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Yira Sor": ["14", "Rechtsau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Christopher Bonsu Baah": ["90", "Rechtsau\u00dfen", "1,20 Mio. \u20ac "], "Tolu Arokodare": ["99", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "]}, "FC Augsburg": {"Finn Dahmen": ["1", "Torwart", "2,50 Mio. \u20ac "], "Tomas Koubek": ["40", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Marcel Lubik": ["33", "Torwart", "250 Tsd. \u20ac "], "Felix Uduokhai": ["19", "Innenverteidiger", "8,50 Mio. \u20ac "], "Reece Oxford ": ["4", "Innenverteidiger", "5,50 Mio. \u20ac "], "Maximilian Bauer": ["23", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Patric Pfeiffer ": ["5", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Jeffrey Gouweleeuw ": ["6", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Frederik Winther": ["26", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Iago": ["22", "Linker Verteidiger", "5,50 Mio. \u20ac "], "Mads Pedersen": ["3", "Linker Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "David Colina": ["38", "Linker Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Aaron Zehnter": ["42", "Linker Verteidiger", "300 Tsd. \u20ac "], "Robert Gumny ": ["2", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Raphael Framberger ": ["32", "Rechter Verteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Jozo Stanic": ["15", "Rechter Verteidiger", "650 Tsd. \u20ac "], "Niklas Dorsch": ["30", "Defensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Tim Breithaupt": ["18", "Defensives Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Renato Veiga": ["8", "Defensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Arne Engels": ["27", "Zentrales Mittelfeld", "7,50 Mio. \u20ac "], "Arne Maier": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "6,50 Mio. \u20ac "], "Elvis Rexhbecaj": ["13", "Zentrales Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Masaya Okugawa ": ["14", "Offensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Fredrik Jensen ": ["24", "Offensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Mert K\u00f6m\u00fcr": ["36", "Offensives Mittelfeld", " "], "Rub\u00e9n Vargas": ["16", "Linksau\u00dfen", "6,50 Mio. \u20ac "], "Nathana\u00ebl Mbuku": ["34", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Noah Joel Sarenren Bazee": ["17", "Rechtsau\u00dfen", "600 Tsd. \u20ac "], "Ermedin Demirovic": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Mergim Berisha": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Dion Beljo": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "6,50 Mio. \u20ac "], "Phillip Tietz": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "2,70 Mio. \u20ac "], "Irvin Cardona": ["48", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "], "Maurice Malone": ["37", "Mittelst\u00fcrmer", "1,80 Mio. \u20ac "], "Sven Michel": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "900 Tsd. \u20ac "]}, "Celtic Glasgow": {"Joe Hart": ["1", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Benjamin Siegrist": ["31", "Torwart", "700 Tsd. \u20ac "], "Scott Bain": ["29", "Torwart", "350 Tsd. \u20ac "], "Cameron Carter-Vickers": ["20", "Innenverteidiger", "13,00 Mio. \u20ac "], "Carl Starfelt": ["4", "Innenverteidiger", "6,50 Mio. \u20ac "], "Maik Nawrocki": ["17", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Stephen Welsh": ["57", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Yuki Kobayashi": ["18", "Innenverteidiger", "700 Tsd. \u20ac "], "Liam Scales": ["5", "Innenverteidiger", "650 Tsd. \u20ac "], "Greg Taylor": ["3", "Linker Verteidiger", "6,50 Mio. \u20ac "], "Alexandro Bernab\u00e9i": ["25", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Alistair Johnston ": ["2", "Rechter Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Anthony Ralston": ["56", "Rechter Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Tomoki Iwata": ["24", "Defensives Mittelfeld", "1,30 Mio. \u20ac "], "Ismaila Soro": ["12", "Defensives Mittelfeld", "1,20 Mio. \u20ac "], "Hyeok-kyu Kwon": ["22", "Defensives Mittelfeld", "550 Tsd. \u20ac "], "Reo Hatate": ["41", "Zentrales Mittelfeld", "11,00 Mio. \u20ac "], "Matt O'Riley": ["33", "Zentrales Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Callum McGregor ": ["42", "Zentrales Mittelfeld", "8,50 Mio. \u20ac "], "David Turnbull": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Odin Thiago Holm": ["15", "Zentrales Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "James McCarthy": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Daizen Maeda": ["38", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Sead Hak\u0161abanovi\u0107": ["9", "Linksau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Mikey Johnston": ["19", "Linksau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Liel Abada": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "7,50 Mio. \u20ac "], "James Forrest": ["49", "Rechtsau\u00dfen", "1,80 Mio. \u20ac "], "Marco Tilio": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "1,00 Mio. \u20ac "], "Hyun-jun Yang": ["13", "Rechtsau\u00dfen", "700 Tsd. \u20ac "], "Kyogo Furuhashi": ["8", "Mittelst\u00fcrmer", "14,00 Mio. \u20ac "], "Hyeon-gyu Oh": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "1,80 Mio. \u20ac "], "Albian Ajeti": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "1,70 Mio. \u20ac "]}, "Glasgow Rangers": {"Jack Butland": ["1", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Robby McCrorie": ["28", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Jon McLaughlin": ["33", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Kieran Wright": ["32", "Torwart", "50 Tsd. \u20ac "], "Connor Goldson": ["6", "Innenverteidiger", "6,50 Mio. \u20ac "], "Ben Davies": ["26", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "John Souttar": ["5", "Innenverteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Leon King ": ["38", "Innenverteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Leon Balogun": ["27", "Innenverteidiger", "250 Tsd. \u20ac "], "Borna Barisic": ["31", "Linker Verteidiger", "6,50 Mio. \u20ac "], "Ridvan Yilmaz": ["3", "Linker Verteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "James Tavernier ": ["2", "Rechter Verteidiger", "7,50 Mio. \u20ac "], "Dujon Sterling": ["21", "Rechter Verteidiger", "2,80 Mio. \u20ac "], "Adam Devine": ["44", "Rechter Verteidiger", "250 Tsd. \u20ac "], "Glen Kamara": ["18", "Defensives Mittelfeld", "5,50 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Cifuentes": ["15", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "John Lundstram": ["4", "Zentrales Mittelfeld", "7,50 Mio. \u20ac "], "Nicolas Raskin": ["43", "Zentrales Mittelfeld", "7,50 Mio. \u20ac "], "Ryan Jack": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Steven Davis": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Nnamdi Ofoborh ": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Josh McPake": ["42", "Rechtes Mittelfeld", "125 Tsd. \u20ac "], "Todd Cantwell": ["13", "Linkes Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Ianis Hagi": ["7", "Offensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Kieran Dowell": ["20", "Offensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Tom Lawrence": ["11", "Linksau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Abdallah Sima": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Rabbi Matondo": ["17", "Rechtsau\u00dfen", "2,00 Mio. \u20ac "], "Scott Wright": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Danilo": ["99", "Mittelst\u00fcrmer", "6,50 Mio. \u20ac "], "Fashion Sakala": ["30", "Mittelst\u00fcrmer", "5,50 Mio. \u20ac "], "Cyriel Dessers": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Kemar Roofe": ["25", "Mittelst\u00fcrmer", "2,80 Mio. \u20ac "], "Sam Lammers": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "]}, "1.FSV Mainz 05": {"Robin Zentner": ["27", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "Daniel Batz": ["33", "Torwart", "350 Tsd. \u20ac "], "Lasse Rie\u00df": ["1", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Andreas Hanche-Olsen": ["25", "Innenverteidiger", "7,50 Mio. \u20ac "], "Edimilson Fernandes": ["20", "Innenverteidiger", "5,50 Mio. \u20ac "], "Sepp van den Berg ": ["3", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Alexander Hack": ["42", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Maxim Leitsch": ["5", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Stefan Bell": ["16", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Philipp Schulz": ["45", "Innenverteidiger", "300 Tsd. \u20ac "], "Anthony Caci": ["19", "Linker Verteidiger", "8,50 Mio. \u20ac "], "Silvan Widmer  ": ["30", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Danny da Costa": ["21", "Rechter Verteidiger", "1,80 Mio. \u20ac "], "Dominik Kohr": ["31", "Defensives Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Anton Stach": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Leandro Barreiro": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "14,00 Mio. \u20ac "], "Tom Krau\u00df": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Aymen Barkok": ["4", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Merveille Papela": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Eniss Shabani": ["41", "Zentrales Mittelfeld", "200 Tsd. \u20ac "], "Jae-sung Lee": ["7", "Offensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Delano Burgzorg": ["37", "Linksau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Ben Bobzien": ["38", "Rechtsau\u00dfen", "600 Tsd. \u20ac "], "Brajan Gruda": ["43", "Rechtsau\u00dfen", "500 Tsd. \u20ac "], "Jonathan Burkardt ": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Ludovic Ajorque": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Nelson Weiper": ["44", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Karim Onisiwo": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "3,50 Mio. \u20ac "]}, "Ittihad Club": {"Marcelo Grohe": ["34", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Abdullah Al-Jadani": ["21", "Torwart", "50 Tsd. \u20ac "], "Osama Al-Mermesh": ["88", "Torwart", "25 Tsd. \u20ac "], "Mohammed Abu Aseda": ["-", "Torwart", " "], "Saleh Al-Ohaymid": ["22", "Torwart", " "], "Sultan Al-Sulayi": ["38", "Abwehr", "50 Tsd. \u20ac "], "Ahmed Hegazy ": ["26", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Ahmed Sharahili": ["20", "Innenverteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Ziyad Al-Sahafi": ["-", "Innenverteidiger", "750 Tsd. \u20ac "], "Omar Hawsawi": ["5", "Innenverteidiger", "50 Tsd. \u20ac "], "Aseel Abed ": ["-", "Innenverteidiger", " "], "Ahmed Bamsaud": ["95", "Linker Verteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Hamdan Al-Shammrani": ["27", "Linker Verteidiger", "850 Tsd. \u20ac "], "Zakaria Hawsawi": ["12", "Linker Verteidiger", "325 Tsd. \u20ac "], "Hazim Al-Zahrani": ["32", "Linker Verteidiger", "25 Tsd. \u20ac "], "Madallah Al-Olayan": ["33", "Rechter Verteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Muhannad Shanqeeti": ["13", "Rechter Verteidiger", "300 Tsd. \u20ac "], "Hassan Al-Asmari": ["-", "Rechter Verteidiger", "25 Tsd. \u20ac "], "Fabinho": ["2", "Defensives Mittelfeld", "42,00 Mio. \u20ac "], "N'Golo Kant\u00e9": ["7", "Defensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Tarek Hamed": ["3", "Defensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Awad Al-Nashri": ["14", "Defensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Sultan Al-Farhan": ["-", "Defensives Mittelfeld", "175 Tsd. \u20ac "], "Igor Coronado": ["10", "Offensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Marwan Al-Sahafi": ["36", "Offensives Mittelfeld", "100 Tsd. \u20ac "], "Jota": ["11", "Linksau\u00dfen", "13,00 Mio. \u20ac "], "Saleh Jamaan Al-Amri": ["77", "Linksau\u00dfen", "1,00 Mio. \u20ac "], "Abdulrahman Al-Oboud": ["24", "Rechtsau\u00dfen", "1,30 Mio. \u20ac "], "Karim Benzema": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Romarinho": ["90", "Mittelst\u00fcrmer", "4,20 Mio. \u20ac "], "Abderrazak Hamdallah": ["99", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "], "Haroune Camara": ["70", "Mittelst\u00fcrmer", "350 Tsd. \u20ac "], "Mohammed Al-Saiari": ["80", "Mittelst\u00fcrmer", "100 Tsd. \u20ac "]}, "AC Monza": {"Michele Di Gregorio": ["16", "Torwart", "8,00 Mio. \u20ac "], "Stefano Gori": ["-", "Torwart", "900 Tsd. \u20ac "], "Alessandro Sorrentino": ["91", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Eugenio Lamanna": ["1", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Pablo Mar\u00ed": ["3", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Andrea Carboni": ["-", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Giorgio Cittadini": ["-", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Armando Izzo ": ["55", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Danilo D'Ambrosio": ["-", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Luca Caldirola": ["5", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Davide Bettella": ["-", "Innenverteidiger", "1,40 Mio. \u20ac "], "Valentin Antov": ["26", "Innenverteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Carlos Augusto": ["30", "Linker Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Georgios Kyriakopoulos": ["-", "Linker Verteidiger", "3,80 Mio. \u20ac "], "Franco Carboni": ["11", "Linker Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Armando Anastasio": ["-", "Linker Verteidiger", "125 Tsd. \u20ac "], "Samuele Birindelli": ["19", "Rechter Verteidiger", "2,30 Mio. \u20ac "], "Pedro Pereira": ["-", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Mario Sampirisi": ["-", "Rechter Verteidiger", "750 Tsd. \u20ac "], "Matteo Pessina": ["32", "Zentrales Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Roberto Gagliardini": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Andrea Colpani": ["28", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Mach\u00edn": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Mattia Valoti": ["10", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Warren Bondo": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "700 Tsd. \u20ac "], "Valent\u00edn Carboni": ["-", "Offensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Samuele Vignato": ["80", "Offensives Mittelfeld", "600 Tsd. \u20ac "], "Patrick Ciurria": ["84", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Marco D'Alessandro": ["77", "Rechtsau\u00dfen", "700 Tsd. \u20ac "], "Gianluca Caprari": ["17", "H\u00e4ngende Spitze", "8,00 Mio. \u20ac "], "Andrea Petagna": ["37", "Mittelst\u00fcrmer", "10,00 Mio. \u20ac "], "Dany Mota": ["47", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Davide Diaw": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "1,40 Mio. \u20ac "], "Mirko Maric": ["24", "Mittelst\u00fcrmer", "800 Tsd. \u20ac "]}, "TSG 1899 Hoffenheim": {"Oliver Baumann ": ["1", "Torwart", "4,00 Mio. \u20ac "], "Luca Philipp": ["37", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Nahuel Noll": ["36", "Torwart", "250 Tsd. \u20ac "], "Attila Szalai": ["41", "Innenverteidiger", "14,00 Mio. \u20ac "], "Ozan Kabak": ["5", "Innenverteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Stanley Nsoki": ["34", "Innenverteidiger", "5,50 Mio. \u20ac "], "Kevin Akpoguma": ["25", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Kevin Vogt": ["22", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "John Anthony Brooks": ["23", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Kasim Adams": ["15", "Innenverteidiger", "700 Tsd. \u20ac "], "Marco John": ["30", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Pavel Kaderabek": ["3", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Diadi\u00e9 Samass\u00e9kou": ["18", "Defensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Florian Grillitsch": ["11", "Defensives Mittelfeld", "6,50 Mio. \u20ac "], "Angelo Stiller": ["13", "Defensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Dennis Geiger": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Grischa Pr\u00f6mel": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac "], "Finn Ole Becker": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Umut Tohumcu ": ["40", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Robert Skov": ["29", "Rechtes Mittelfeld", "6,50 Mio. \u20ac "], "Tom Bischof": ["39", "Offensives Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Julian Justvan": ["17", "Offensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Muhammed Damar": ["35", "Offensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Marius B\u00fclter": ["21", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Andrej Kramaric": ["27", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Ihlas Bebou": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Maximilian Beier": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Fisnik Asllani ": ["44", "Mittelst\u00fcrmer", "800 Tsd. \u20ac "]}, "HSC Montpellier": {"Benjamin Lecomte": ["40", "Torwart", "4,00 Mio. \u20ac "], "Dimitry Bertaud": ["16", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Belmin Dizdarevic": ["1", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Maxime Est\u00e8ve": ["14", "Innenverteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Kiki Kouyat\u00e9": ["4", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Christopher Jullien": ["6", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Becir Omeragic": ["27", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Mamadou Sakho": ["75", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Issiaga Sylla": ["3", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Th\u00e9o Sainte-Luce": ["17", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Falaye Sacko": ["77", "Rechter Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Enzo Tchato": ["29", "Rechter Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Joris Chotard": ["13", "Defensives Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Gabriel Bar\u00e8s": ["23", "Defensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Jordan Ferri": ["12", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Khalil Fayad": ["22", "Zentrales Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac "], "L\u00e9o Leroy": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "1,20 Mio. \u20ac "], "T\u00e9ji Savanier ": ["11", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Sacha Delaye": ["19", "Offensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Arnaud Nordin": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "7,00 Mio. \u20ac "], "Mousa Al-Tamari": ["9", "Rechtsau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Elye Wahi": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "35,00 Mio. \u20ac "], "Wahbi Khazri": ["99", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "], "Yanis Guermouche": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "150 Tsd. \u20ac "]}, "FC Getafe": {"David Soria": ["13", "Torwart", "8,00 Mio. \u20ac "], "Daniel Fuzato": ["1", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Djen\u00e9 ": ["2", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Gast\u00f3n \u00c1lvarez": ["4", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Domingos Duarte": ["6", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Omar Alderete": ["15", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Stefan Mitrovic": ["23", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Fabrizio Angileri": ["3", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Jonathan Silva": ["25", "Linker Verteidiger", "800 Tsd. \u20ac "], "Jos\u00e9 \u00c1ngel Carmona": ["12", "Rechter Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Juan Iglesias": ["21", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Dami\u00e1n Su\u00e1rez": ["22", "Rechter Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "\u00c1ngel Algobia": ["16", "Defensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Carles Ale\u00f1\u00e1": ["11", "Zentrales Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Mauro Arambarri ": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "9,00 Mio. \u20ac "], "Nemanja Maksimovic": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Luis Milla": ["5", "Zentrales Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Sergi Altimira": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "300 Tsd. \u20ac "], "Portu": ["9", "Rechtsau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Enes \u00dcnal ": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Borja Mayoral": ["19", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Juanmi Latasa": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "], "Choco Lozano": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "], "Jaime Mata": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "1,20 Mio. \u20ac "]}, "GNK Dinamo Zagreb": {"Dominik Livakovic ": ["40", "Torwart", "12,00 Mio. \u20ac "], "Ivan Nevistic": ["33", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Faris Krkalic": ["-", "Torwart", "150 Tsd. \u20ac "], "Danijel Zagorac": ["1", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Josip Sutalo": ["37", "Innenverteidiger", "18,00 Mio. \u20ac "], "Dino Peric": ["55", "Innenverteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Mauro Perkovic": ["39", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Bosko Sutalo": ["4", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Maxime Bernauer": ["6", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "K\u00e9vin Th\u00e9ophile-Catherine": ["28", "Innenverteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Dominik Braun": ["-", "Innenverteidiger", "250 Tsd. \u20ac "], "Bogdan Mykhaylichenko": ["15", "Linker Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Robert Ljubicic": ["14", "Linker Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Filip Brekalo": ["-", "Linker Verteidiger", "200 Tsd. \u20ac "], "Sadegh Moharrami": ["2", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Stefan Ristovski": ["13", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Matej Mamic": ["-", "Rechter Verteidiger", "200 Tsd. \u20ac "], "Josip Misic": ["27", "Defensives Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Marko Bulat": ["31", "Defensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Anes Krdzalic": ["8", "Defensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Petar Sucic": ["25", "Defensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Fran Tomek": ["-", "Defensives Mittelfeld", "300 Tsd. \u20ac "], "Alessio Tonon": ["-", "Defensives Mittelfeld", "50 Tsd. \u20ac "], "Luka Lukanic": ["-", "Defensives Mittelfeld", "50 Tsd. \u20ac "], "Takuro Kaneko": ["30", "Rechtes Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Martin Baturina": ["10", "Offensives Mittelfeld", "15,00 Mio. \u20ac "], "Jakov-Anton Vasilj": ["-", "Offensives Mittelfeld", "750 Tsd. \u20ac "], "Tomislav Krizmanic": ["-", "Offensives Mittelfeld", "100 Tsd. \u20ac "], "Luka Ivanusec": ["7", "Linksau\u00dfen", "12,00 Mio. \u20ac "], "Dario Spikic": ["77", "Linksau\u00dfen", "3,50 Mio. \u20ac "], "Antonio Marin": ["20", "Linksau\u00dfen", "1,80 Mio. \u20ac "], "Luka Menalo": ["70", "Linksau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Gabrijel Rukavina ": ["41", "Linksau\u00dfen", "800 Tsd. \u20ac "], "Vinko Rozic": ["-", "Linksau\u00dfen", "200 Tsd. \u20ac "], "Ivan Saranic": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "500 Tsd. \u20ac "], "Fran Topic": ["17", "Rechtsau\u00dfen", "250 Tsd. \u20ac "], "Bruno Petkovic": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "5,00 Mio. \u20ac "], "Sandro Kulenovic": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Josip Drmic": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Mahir Emreli": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "1,20 Mio. \u20ac "], "Bartol Barisic": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "550 Tsd. \u20ac "], "Ivan Laca": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "500 Tsd. \u20ac "], "Deni Juric": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "300 Tsd. \u20ac "], "Duje Cop": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "150 Tsd. \u20ac "]}, "FC Girona": {"Paulo Gazzaniga": ["13", "Torwart", "3,00 Mio. \u20ac "], "Juan Carlos": ["1", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Toni Fuidias": ["26", "Torwart", "300 Tsd. \u20ac "], "Santiago Bueno": ["22", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "David L\u00f3pez": ["5", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Alexander Callens": ["25", "Innenverteidiger", "1,80 Mio. \u20ac "], "Bernardo Espinosa": ["2", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Juanpe": ["15", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Eric Monjonell": ["-", "Innenverteidiger", "300 Tsd. \u20ac "], "Miguel Guti\u00e9rrez": ["3", "Linker Verteidiger", "10,00 Mio. \u20ac "], "Daley Blind": ["17", "Linker Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Arnau Mart\u00ednez": ["4", "Rechter Verteidiger", "15,00 Mio. \u20ac "], "Yan Couto": ["20", "Rechter Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Ibrahima K\u00e9b\u00e9 ": ["6", "Defensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Aleix Garc\u00eda": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Yangel Herrera": ["21", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Pablo Torre": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Iv\u00e1n Mart\u00edn": ["23", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Borja Garc\u00eda": ["10", "Offensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Toni Villa ": ["12", "Linksau\u00dfen", "2,50 Mio. \u20ac "], "Manu Vallejo": ["-", "Linksau\u00dfen", "2,40 Mio. \u20ac "], "\u00d3scar Ure\u00f1a": ["-", "Linksau\u00dfen", "400 Tsd. \u20ac "], "Viktor Tsygankov": ["8", "Rechtsau\u00dfen", "22,00 Mio. \u20ac "], "S\u00e1vio": ["9", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Valery Fern\u00e1ndez": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac "], "Cristhian Stuani ": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Pau V\u00edctor": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "300 Tsd. \u20ac "]}, "CA River Plate": {"Franco Armani": ["1", "Torwart", "2,20 Mio. \u20ac "], "Ezequiel Centuri\u00f3n": ["33", "Torwart", "750 Tsd. \u20ac "], "Paulo D\u00edaz": ["17", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Emanuel Mammana": ["23", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Robert Rojas": ["2", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "David Mart\u00ednez": ["6", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Leandro Gonz\u00e1lez P\u00edrez": ["14", "Innenverteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Ramiro Funes Mori": ["3", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Jonatan Maidana": ["4", "Innenverteidiger", "100 Tsd. \u20ac "], "Enzo D\u00edaz": ["13", "Linker Verteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Milton Casco": ["20", "Linker Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "El\u00edas G\u00f3mez": ["30", "Linker Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Nahuel Gallardo": ["-", "Linker Verteidiger", "300 Tsd. \u20ac "], "Andr\u00e9s Herrera": ["15", "Rechter Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Franco Paredes": ["-", "Rechter Verteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Mat\u00edas Kranevitter": ["22", "Defensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Bruno Zuculini ": ["5", "Defensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Enzo P\u00e9rez ": ["24", "Defensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac "], "Nicol\u00e1s de la Cruz": ["11", "Zentrales Mittelfeld", "11,00 Mio. \u20ac "], "Jos\u00e9 Paradela": ["26", "Zentrales Mittelfeld", "3,20 Mio. \u20ac "], "Rodrigo Aliendro": ["29", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Manuel Lanzini ": ["-", "Offensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Claudio Echeverri": ["19", "Offensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Agust\u00edn Palavecino": ["8", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Nacho Fern\u00e1ndez": ["10", "Offensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Esequiel Barco": ["21", "Linksau\u00dfen", "8,50 Mio. \u20ac "], "Pablo Solari": ["36", "Rechtsau\u00dfen", "7,00 Mio. \u20ac "], "Santiago Sim\u00f3n": ["31", "Rechtsau\u00dfen", "4,50 Mio. \u20ac "], "Franco Alfonso": ["35", "Rechtsau\u00dfen", "250 Tsd. \u20ac "], "Lucas Beltr\u00e1n": ["18", "Mittelst\u00fcrmer", "12,00 Mio. \u20ac "], "Miguel Borja": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "4,50 Mio. \u20ac "], "Facundo Colidio": ["16", "Mittelst\u00fcrmer", "3,50 Mio. \u20ac "], "Salom\u00f3n Rond\u00f3n": ["25", "Mittelst\u00fcrmer", "1,50 Mio. \u20ac "], "Mat\u00edas Su\u00e1rez": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "1,00 Mio. \u20ac "], "Agust\u00edn Fontana": ["27", "Mittelst\u00fcrmer", "250 Tsd. \u20ac "]}, "Corinthians S\u00e3o Paulo": {"Matheus Donelli": ["32", "Torwart", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Carlos Miguel": ["22", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac  "], "C\u00e1ssio ": ["12", "Torwart", "700 Tsd. \u20ac  "], "Lucas Ver\u00edssimo": ["3", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Bruno M\u00e9ndez": ["25", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac  "], "Murillo": ["34", "Innenverteidiger", "3,50 Mio. \u20ac  "], "Caetano": ["14", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac  "], "Gil": ["4", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac  "], "Renato Santos": ["46", "Innenverteidiger", "400 Tsd. \u20ac  "], "Matheus Bidu": ["21", "Linker Verteidiger", "2,00 Mio. \u20ac  "], "F\u00e1bio Santos": ["6", "Linker Verteidiger", "200 Tsd. \u20ac  "], "Fagner": ["23", "Rechter Verteidiger", "900 Tsd. \u20ac  "], "Rafael Ramos": ["2", "Rechter Verteidiger", "700 Tsd. \u20ac  "], "Fausto Vera": ["5", "Defensives Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac  "], "Roni": ["29", "Defensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac  "], "Gabriel Moscardo": ["44", "Defensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac  "], "V\u00edctor Cantillo": ["24", "Defensives Mittelfeld", "1,00 Mio. \u20ac  "], "Maycon": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac  "], "Renato Augusto": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac  "], "Giuliano": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "1,20 Mio. \u20ac  "], "Paulinho ": ["15", "Zentrales Mittelfeld", "800 Tsd. \u20ac  "], "Matheus Jesus": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac  "], "Mat\u00edas Rojas ": ["18", "Offensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Adson": ["28", "Offensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac  "], "Matheus Ara\u00fajo": ["30", "Offensives Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Ruan Oliveira": ["33", "Offensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac  "], "R\u00f3ger Guedes": ["10", "Linksau\u00dfen", "10,00 Mio. \u20ac  "], "Pedro": ["27", "Linksau\u00dfen", "7,00 Mio. \u20ac  "], "Wesley": ["36", "Linksau\u00dfen", "2,00 Mio. \u20ac  "], "\u00c1ngel Romero": ["11", "Linksau\u00dfen", "1,50 Mio. \u20ac  "], "L\u00e9o Natel": ["-", "Linksau\u00dfen", "300 Tsd. \u20ac "], "Biro": ["26", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac  "], "Gustavo Mosquito ": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac  "], "Yuri Alberto": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "16,00 Mio. \u20ac  "], "Giovane": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac  "], "Felipe Augusto": ["41", "Mittelst\u00fcrmer", "750 Tsd. \u20ac  "]}, "RC Stra\u00dfburg Alsace": {"Matz Sels": ["1", "Torwart", "7,00 Mio. \u20ac "], "Alaa Bellaarouch": ["36", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Alexandre Pierre": ["30", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Abakar Sylla": ["24", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Isma\u00ebl Doukour\u00e9": ["29", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Gerzino Nyamsi": ["22", "Innenverteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Lucas Perrin": ["5", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Steven Baseya": ["25", "Innenverteidiger", "50 Tsd. \u20ac "], "Eduard Sobol ": ["77", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Maxime Bastian": ["-", "Linker Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Thomas Delaine": ["3", "Linker Verteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Fr\u00e9d\u00e9ric Guilbert": ["2", "Rechter Verteidiger", "4,50 Mio. \u20ac "], "Karol Fila": ["4", "Rechter Verteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Marvin Senaya": ["28", "Rechter Verteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Habib Diarra": ["19", "Defensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Ibrahima Sissoko": ["27", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Jean-Eudes Aholou": ["6", "Defensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Jean-Ricner Bellegarde": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Sanjin Prcic": ["14", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Jessy Deminguet": ["7", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Nordine Kandil": ["34", "Offensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Mehdi Chahiri": ["21", "Linksau\u00dfen", "700 Tsd. \u20ac "], "Habib Diallo": ["20", "Mittelst\u00fcrmer", "18,00 Mio. \u20ac "], "Emanuel Emegha": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "8,00 Mio. \u20ac "], "Mo\u00efse Sahi Dion": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "3,00 Mio. \u20ac "], "K\u00e9vin Gameiro": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "1,20 Mio. \u20ac "], "Lebo Mothiba": ["12", "Mittelst\u00fcrmer", "1,20 Mio. \u20ac "]}, "Besiktas JK": {"Ersin Destanoglu": ["1", "Torwart", "5,00 Mio. \u20ac "], "Mert G\u00fcnok": ["34", "Torwart", "1,30 Mio. \u20ac "], "G\u00f6ktug Baytekin": ["74", "Torwart", "100 Tsd. \u20ac "], "Utku Yuvakuran": ["97", "Torwart", "50 Tsd. \u20ac "], "Daniel Amartey": ["12", "Innenverteidiger", "12,00 Mio. \u20ac "], "Tayyip Talha Sanuc  ": ["2", "Innenverteidiger", "4,80 Mio. \u20ac "], "Omar Colley": ["6", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Emrecan Uzunhan  ": ["14", "Innenverteidiger", "1,60 Mio. \u20ac "], "Javi Montero": ["3", "Innenverteidiger", "1,20 Mio. \u20ac "], "Necip Uysal  ": ["20", "Innenverteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Erdogan Kaya ": ["-", "Innenverteidiger", "150 Tsd. \u20ac "], "Arthur Masuaku ": ["26", "Linker Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Umut Meras": ["77", "Linker Verteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Valentin Rosier": ["24", "Rechter Verteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Onur Bulut": ["4", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Kerem Kalafat ": ["-", "Rechter Verteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Amir Hadziahmetovic": ["19", "Defensives Mittelfeld", "7,50 Mio. \u20ac "], "Jean Onana": ["71", "Defensives Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Berkay Vardar": ["22", "Defensives Mittelfeld", "550 Tsd. \u20ac "], "Gedson Fernandes": ["83", "Zentrales Mittelfeld", "12,00 Mio. \u20ac "], "Salih Ucan": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "4,70 Mio. \u20ac "], "Kerem Atakan Kesgin": ["17", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Kartal Yilmaz": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "1,20 Mio. \u20ac "], "Ege Tiknaz": ["21", "Zentrales Mittelfeld", "50 Tsd. \u20ac "], "Ante Rebic": ["7", "Linksau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Emrecan Bulut": ["99", "Linksau\u00dfen", "250 Tsd. \u20ac "], "Oguzhan Akg\u00fcn": ["41", "Linksau\u00dfen", "175 Tsd. \u20ac "], "Rachid Ghezzal ": ["18", "Rechtsau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Ajdin Hasic": ["11", "Rechtsau\u00dfen", "400 Tsd. \u20ac "], "Atakan \u00dcner ": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "150 Tsd. \u20ac "], "Emirhan Delibas": ["27", "Rechtsau\u00dfen", "50 Tsd. \u20ac "], "Vincent Aboubakar": ["10", "Mittelst\u00fcrmer", "6,00 Mio. \u20ac "], "Jackson Muleka": ["40", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Cenk Tosun ": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "3,20 Mio. \u20ac "], "Semih Kilicsoy": ["90", "Mittelst\u00fcrmer", "175 Tsd. \u20ac "]}, "CA Paranaense": {"Bento": ["1", "Torwart", "9,00 Mio. \u20ac  "], "Mycael": ["41", "Torwart", "1,20 Mio. \u20ac  "], "L\u00e9o Linck": ["23", "Torwart", "800 Tsd. \u20ac  "], "Gabriel Pereira": ["43", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac  "], "Z\u00e9 Ivaldo": ["3", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac  "], "Pedro Henrique ": ["34", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac  "], "Matheus Felipe": ["42", "Innenverteidiger", "1,20 Mio. \u20ac  "], "Kaique Rocha": ["4", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac  "], "Felipe Aguilar": ["-", "Innenverteidiger", "850 Tsd. \u20ac "], "Thiago Heleno ": ["44", "Innenverteidiger", "700 Tsd. \u20ac  "], "Cac\u00e1": ["25", "Innenverteidiger", "600 Tsd. \u20ac "], "Lucas Esquivel": ["37", "Linker Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Fernando": ["6", "Linker Verteidiger", "450 Tsd. \u20ac  "], "Vinicius Kaue": ["21", "Linker Verteidiger", "450 Tsd. \u20ac  "], "Khellven": ["13", "Rechter Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac  "], "Madson": ["22", "Rechter Verteidiger", "700 Tsd. \u20ac  "], "Erick": ["26", "Defensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac  "], "Hugo Moura": ["17", "Defensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac  "], "Fernandinho": ["5", "Defensives Mittelfeld", "600 Tsd. \u20ac  "], "Christian": ["88", "Zentrales Mittelfeld", "7,00 Mio. \u20ac  "], "Alex Santana": ["80", "Zentrales Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac  "], "Arturo Vidal": ["23", "Zentrales Mittelfeld", "700 Tsd. \u20ac  "], "Bruno Zapelli": ["10", "Offensives Mittelfeld", "5,50 Mio. \u20ac "], "Vitor Bueno": ["8", "Offensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac  "], "Thiago Andrade": ["19", "Linksau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac  "], "Tom\u00e1s Cuello": ["28", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac  "], "Jaj\u00e1": ["-", "Linksau\u00dfen", "600 Tsd. \u20ac "], "Agust\u00edn Canobbio": ["14", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac  "], "Marcelo Cirino": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "700 Tsd. \u20ac  "], "Emersonn": ["90", "Rechtsau\u00dfen", "600 Tsd. \u20ac  "], "Vitor Roque": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "32,00 Mio. \u20ac  "], "R\u00f4mulo": ["35", "Mittelst\u00fcrmer", "1,70 Mio. \u20ac  "], "Luciano Arriagada": ["32", "Mittelst\u00fcrmer", "1,00 Mio. \u20ac  "], "Pablo": ["92", "Mittelst\u00fcrmer", "900 Tsd. \u20ac  "], "Willian Bigode": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "300 Tsd. \u20ac  "]}, "Trabzonspor": {"Ugurcan Cakir ": ["1", "Torwart", "12,00 Mio. \u20ac "], "Onuralp Cevikkan": ["25", "Torwart", "700 Tsd. \u20ac "], "Taha Tepe": ["54", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Kagan Moradaoglu": ["98", "Torwart", "75 Tsd. \u20ac "], "Stefano Denswil": ["24", "Innenverteidiger", "3,70 Mio. \u20ac "], "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez ": ["20", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Filip Benkovic": ["43", "Innenverteidiger", "2,20 Mio. \u20ac "], "H\u00fcseyin T\u00fcrkmen ": ["4", "Innenverteidiger", "900 Tsd. \u20ac "], "Ali Sahin Yilmaz": ["84", "Innenverteidiger", "50 Tsd. \u20ac "], "Eren Elmali": ["18", "Linker Verteidiger", "3,60 Mio. \u20ac "], "Arif Bosluk": ["73", "Linker Verteidiger", "475 Tsd. \u20ac "], "Jens Stryger Larsen": ["19", "Rechter Verteidiger", "1,70 Mio. \u20ac "], "Mehmet Aydin": ["50", "Rechter Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Serkan Asan": ["77", "Rechter Verteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Manolis Siopis ": ["6", "Defensives Mittelfeld", "5,50 Mio. \u20ac "], "Dogucan Haspolat": ["34", "Defensives Mittelfeld", "2,40 Mio. \u20ac "], "Dimitrios Kourbelis": ["21", "Defensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Hakan Yesil": ["14", "Defensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Emirhan Zaman": ["88", "Defensives Mittelfeld", "75 Tsd. \u20ac "], "Kerem Sen": ["16", "Zentrales Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Murat Cem Akpinar": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "350 Tsd. \u20ac "], "Anastasios Bakasetas": ["11", "Offensives Mittelfeld", "10,00 Mio. \u20ac "], "Abd\u00fclkadir \u00d6m\u00fcr": ["10", "Offensives Mittelfeld", "8,00 Mio. \u20ac "], "Enis Bardhi": ["8", "Offensives Mittelfeld", "4,70 Mio. \u20ac "], "Tonio Teklic": ["91", "Offensives Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "G\u00f6ktan G\u00fcrp\u00fcz": ["33", "Offensives Mittelfeld", "300 Tsd. \u20ac "], "Mahmoud Trezeguet": ["27", "Linksau\u00dfen", "11,00 Mio. \u20ac "], "Mislav Orsic ": ["99", "Linksau\u00dfen", "5,00 Mio. \u20ac "], "Edin Visca": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Maxi G\u00f3mez": ["30", "Mittelst\u00fcrmer", "7,00 Mio. \u20ac "], "Umut Bozok": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "4,20 Mio. \u20ac "], "Djaniny": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Enis Destan": ["94", "Mittelst\u00fcrmer", "700 Tsd. \u20ac "], "Emrehan Gedikli": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "400 Tsd. \u20ac "], "Batuhan K\u00f6r": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "300 Tsd. \u20ac "], "Fod\u00e9 Koita": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "125 Tsd. \u20ac "]}, "Spartak Moskau": {"Aleksandr Selikhov": ["57", "Torwart", "3,00 Mio. \u20ac "], "Aleksandr Maksimenko": ["98", "Torwart", "1,80 Mio. \u20ac "], "Ilya Svinov": ["88", "Torwart", "800 Tsd. \u20ac "], "Georgiy Dzhikiya ": ["14", "Innenverteidiger", "7,50 Mio. \u20ac "], "Alexis Duarte": ["4", "Innenverteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Nikita Chernov": ["23", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Pavel Maslov": ["39", "Innenverteidiger", "1,00 Mio. \u20ac "], "Daniil Khlusevich": ["82", "Linker Verteidiger", "5,00 Mio. \u20ac "], "Leon Klassen": ["5", "Linker Verteidiger", "500 Tsd. \u20ac "], "Ilya Golosov": ["61", "Linker Verteidiger", "75 Tsd. \u20ac "], "Daniil Denisov": ["97", "Rechter Verteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Tom\u00e1s Tavares ": ["20", "Rechter Verteidiger", "3,00 Mio. \u20ac "], "Ruslan Litvinov": ["68", "Defensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Christopher Martins Pereira": ["35", "Defensives Mittelfeld", "4,50 Mio. \u20ac "], "Nail Umyarov": ["18", "Defensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Maksim Laykin": ["13", "Defensives Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Roman Zobnin": ["47", "Zentrales Mittelfeld", "6,00 Mio. \u20ac "], "Danil Prutsev": ["25", "Zentrales Mittelfeld", "3,50 Mio. \u20ac "], "Nikita Bakalyuk": ["80", "Zentrales Mittelfeld", "300 Tsd. \u20ac "], "Victor Moses": ["8", "Rechtes Mittelfeld", "2,00 Mio. \u20ac "], "Mikhail Ignatov": ["22", "Offensives Mittelfeld", "2,50 Mio. \u20ac "], "Konstantin Shiltsov": ["90", "Offensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Quincy Promes ": ["10", "Linksau\u00dfen", "11,00 Mio. \u20ac "], "Anton Zinkovskiy": ["17", "Linksau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Jes\u00fas Medina": ["19", "Rechtsau\u00dfen", "7,00 Mio. \u20ac "], "Th\u00e9o Bongonda": ["77", "Rechtsau\u00dfen", "4,00 Mio. \u20ac "], "Aleksandr Sobolev": ["7", "Mittelst\u00fcrmer", "9,00 Mio. \u20ac "], "Shamar Nicholson": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "4,50 Mio. \u20ac "], "Keita Bald\u00e9": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "2,50 Mio. \u20ac "], "Pavel Meleshin": ["70", "Mittelst\u00fcrmer", "500 Tsd. \u20ac "]}, "AZ Alkmaar": {"Mathew Ryan": ["1", "Torwart", "4,00 Mio. \u20ac "], "Hobie Verhulst": ["12", "Torwart", "600 Tsd. \u20ac "], "Sem Westerveld ": ["13", "Torwart", "500 Tsd. \u20ac "], "Rome Jayden Owusu-Oduro": ["20", "Torwart", "400 Tsd. \u20ac "], "Pantelis Chatzidiakos": ["3", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Alexandre Penetra": ["5", "Innenverteidiger", "4,00 Mio. \u20ac "], "Bruno Martins Indi  ": ["4", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Wouter Goes ": ["33", "Innenverteidiger", "2,00 Mio. \u20ac "], "Maxim Dekker": ["22", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "David M\u00f6ller Wolfe": ["18", "Linker Verteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Mees de Wit": ["34", "Linker Verteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Yukinari Sugawara": ["2", "Rechter Verteidiger", "6,50 Mio. \u20ac "], "Denso Kasius": ["30", "Rechter Verteidiger", "1,70 Mio. \u20ac "], "Jordy Clasie": ["8", "Defensives Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Tiago Dantas": ["6", "Zentrales Mittelfeld", "3,00 Mio. \u20ac "], "Riechedly Bazoer": ["25", "Zentrales Mittelfeld", "2,80 Mio. \u20ac "], "Lewis Schouten": ["24", "Zentrales Mittelfeld", "500 Tsd. \u20ac "], "Djordje Mihailovic": ["14", "Offensives Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Dani de Wit": ["10", "Offensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Sven Mijnans": ["16", "Offensives Mittelfeld", "4,00 Mio. \u20ac "], "Kenzo Goudmijn": ["28", "Offensives Mittelfeld", "1,30 Mio. \u20ac "], "Jesper Karlsson": ["11", "Linksau\u00dfen", "18,00 Mio. \u20ac "], "Myron van Brederode": ["19", "Linksau\u00dfen", "3,00 Mio. \u20ac "], "Ruben van Bommel": ["15", "Linksau\u00dfen", "900 Tsd. \u20ac "], "Jens Odgaard": ["7", "Rechtsau\u00dfen", "6,00 Mio. \u20ac "], "Mayckel Lahdo": ["23", "Rechtsau\u00dfen", "1,00 Mio. \u20ac "], "Vangelis Pavlidis": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "14,00 Mio. \u20ac "], "Mexx Meerdink": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "1,50 Mio. \u20ac "], "Yusuf Barasi": ["17", "Mittelst\u00fcrmer", "600 Tsd. \u20ac "], "Ernest Poku": ["21", "Mittelst\u00fcrmer", "600 Tsd. \u20ac "], "Jelle Duin": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "350 Tsd. \u20ac "]}, "US Salernitana 1919": {"Guillermo Ochoa": ["13", "Torwart", "1,50 Mio. \u20ac "], "Luigi Sepe": ["33", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Beno\u00eet Costil": ["56", "Torwart", "1,00 Mio. \u20ac "], "Vincenzo Fiorillo": ["1", "Torwart", "200 Tsd. \u20ac "], "Jacopo De Matteis": ["-", "Torwart", "25 Tsd. \u20ac "], "Flavius Daniliuc ": ["5", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Lorenzo Pirola": ["98", "Innenverteidiger", "8,00 Mio. \u20ac "], "Matteo Lovato": ["66", "Innenverteidiger", "6,00 Mio. \u20ac "], "Dylan Bronn": ["2", "Innenverteidiger", "2,50 Mio. \u20ac "], "Norbert Gyomber": ["23", "Innenverteidiger", "1,50 Mio. \u20ac "], "Valerio Mantovani": ["-", "Innenverteidiger", "700 Tsd. \u20ac "], "Federico Fazio ": ["17", "Innenverteidiger", "400 Tsd. \u20ac "], "Andrei Motoc": ["-", "Innenverteidiger", "75 Tsd. \u20ac "], "Domagoj Bradaric": ["3", "Linker Verteidiger", "7,00 Mio. \u20ac "], "Pasquale Mazzocchi": ["30", "Rechter Verteidiger", "4,80 Mio. \u20ac "], "Junior Sambia": ["6", "Rechter Verteidiger", "3,50 Mio. \u20ac "], "Giulio Maggiore": ["25", "Zentrales Mittelfeld", "5,50 Mio. \u20ac "], "Lassana Coulibaly": ["18", "Zentrales Mittelfeld", "5,00 Mio. \u20ac "], "Emil Bohinen": ["8", "Zentrales Mittelfeld", "3,40 Mio. \u20ac "], "Grigoris Kastanos": ["20", "Zentrales Mittelfeld", "1,80 Mio. \u20ac "], "Mamadou Coulibaly": ["-", "Zentrales Mittelfeld", "1,30 Mio. \u20ac "], "Antonio Pio Iervolino": ["39", "Zentrales Mittelfeld", "100 Tsd. \u20ac "], "Antonio Candreva": ["87", "Rechtes Mittelfeld", "1,50 Mio. \u20ac "], "Reda Boultam": ["-", "Offensives Mittelfeld", "400 Tsd. \u20ac "], "Francesco Orlando": ["-", "Rechtsau\u00dfen", "150 Tsd. \u20ac "], "Boulaye Dia": ["29", "Mittelst\u00fcrmer", "25,00 Mio. \u20ac "], "Federico Bonazzoli": ["9", "Mittelst\u00fcrmer", "4,00 Mio. \u20ac "], "Erik Botheim": ["11", "Mittelst\u00fcrmer", "3,50 Mio. \u20ac "], "Diego Valencia": ["14", "Mittelst\u00fcrmer", "2,00 Mio. \u20ac "], "Simy": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "600 Tsd. \u20ac "], "Julian Kristoffersen": ["-", "Mittelst\u00fcrmer", "175 Tsd. \u20ac "]}}}